[{"lat": 41.9038956, "lng": -1.7240063, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50011045", "nombre_c": "DE TARAZONA"}, {"lat": 41.2607625, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011732", "nombre_c": "MAR DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 40.5232955, "lng": -0.4049537, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700050", "nombre_c": "DE CANTAVIEJA"}, {"lat": 41.5119734, "lng": -0.6305266, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700185", "nombre_c": "DE FUENTES DE EBRO"}, {"lat": 42.1425019, "lng": -0.414246, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22002466", "nombre_c": "SANTA ROSA"}, {"lat": 41.4611936, "lng": -0.1307797, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011321", "nombre_c": "L' ALBADA"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22004611", "nombre_c": "MART\u00cdNEZ VARGAS"}, {"lat": 40.1741696, "lng": -0.6488505, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004926", "nombre_c": "DE RUBIELOS DE MORA"}, {"lat": 42.1303904, "lng": -0.4017855, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22010323", "nombre_c": "PIRINEOS-PYR\u00c9N\u00c9ES"}, {"lat": 41.3980155, "lng": -1.3217955, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000369", "nombre_c": "ARZOBISPO DOM\u00c9NECH"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007042", "nombre_c": "LA MILAGROSA"}, {"lat": 41.9305, "lng": -0.0672979, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005698", "nombre_c": "A REDOLADA"}, {"lat": 41.6493741, "lng": -0.9065289, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017941", "nombre_c": "EL BARQUITO DE PAPEL"}, {"lat": 40.1432049, "lng": -0.8159829, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010409", "nombre_c": "DE SARRI\u00d3N"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50010454", "nombre_c": "ADAGIO"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017862", "nombre_c": "AGUSTINA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6830687, "lng": -1.0245572, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005574", "nombre_c": "GUSTAVO ADOLFO B\u00c9CQUER"}, {"lat": 42.1901128, "lng": 0.3359266, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010281", "nombre_c": "NININS"}, {"lat": 42.1417798, "lng": -0.3966296, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002338", "nombre_c": "P\u00cdO XII"}, {"lat": 41.899614, "lng": 0.2057108, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "22600084", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ALEGR\u00cdA"}, {"lat": 41.5568476, "lng": -0.9618349, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017783", "nombre_c": "ARCO-IRIS"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22000809", "nombre_c": "HERMANOS ARGENSOLA"}, {"lat": 41.4010999, "lng": -1.1680594, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017667", "nombre_c": "DIEGO ESCOLANO"}, {"lat": 41.352763, "lng": -1.642298, "tipo_c": "Centro Docente de Formaci\u00f3n Militar", "key": "50001180", "nombre_c": "ACADEMIA DE LOG\u00cdSTICA DEL EJ\u00c9RCITO DE TIERRA"}, {"lat": 41.6697521, "lng": -0.8785142, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50007716", "nombre_c": "SAN VALERO"}, {"lat": 41.6544036, "lng": -0.8850332, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006751", "nombre_c": "ESCUELAS P\u00cdAS"}, {"lat": 41.638587, "lng": -0.8725771, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Profesional de M\u00fasica", "key": "50011604", "nombre_c": "CITT\u00c1 DI ROMA"}, {"lat": 42.0966753, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006083", "nombre_c": "PIR\u00c1MIDE"}, {"lat": 41.6688821, "lng": -0.8388303, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005677", "nombre_c": "JUAN PABLO BONET"}, {"lat": 41.64496, "lng": -0.86957, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018192", "nombre_c": "LA PIRA\u00d1A"}, {"lat": 40.9483544, "lng": -0.2338473, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000829", "nombre_c": "VIRGEN DEL PILAR"}, {"lat": 41.6728197, "lng": -0.8939881, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010958", "nombre_c": "MIGUEL DE MOLINOS"}, {"lat": 42.125017, "lng": -1.1380126, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001763", "nombre_c": "CERVANTES"}, {"lat": 41.4434178, "lng": -1.5633011, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011136", "nombre_c": "EL ENEBRO"}, {"lat": 40.9163034, "lng": -1.3013142, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44700153", "nombre_c": "CALAMOCHA"}, {"lat": 40.9208866, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700098", "nombre_c": "DE CALAMOCHA"}, {"lat": 41.7115232, "lng": -0.996841, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50011033", "nombre_c": "DE UTEBO"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010276", "nombre_c": "LA SELVETA"}, {"lat": 41.7982595, "lng": -0.6095158, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011422", "nombre_c": "BAJO G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22010131", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 40.5080273, "lng": -1.5867338, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010574", "nombre_c": "DE BRONCHALES"}, {"lat": 41.640049, "lng": -0.9032769, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50011781", "nombre_c": "VALLE DE TENA"}, {"lat": 40.1895514, "lng": -0.6536834, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010471", "nombre_c": "DE RUBIELOS DE MORA"}, {"lat": 41.652134, "lng": -0.880943, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018040", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22010037", "nombre_c": "R\u00cdO VERO"}, {"lat": 42.1358279, "lng": -0.4040594, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22004773", "nombre_c": "LUCAS MALLADA"}, {"lat": 40.4303823, "lng": -1.5716909, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004495", "nombre_c": "SIERRA DE ALBARRAC\u00cdN"}, {"lat": 40.9282239, "lng": 0.1963364, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44005131", "nombre_c": "ALGARS"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50017096", "nombre_c": "ARSENIO JIMENO"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018167", "nombre_c": "DUENDEDUCA"}, {"lat": 42.6771153, "lng": -0.5163312, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004566", "nombre_c": "COLLARADA"}, {"lat": 41.6839528, "lng": -0.8709827, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006669", "nombre_c": "CRISTO REY"}, {"lat": 40.9768523, "lng": -0.4506512, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004653", "nombre_c": "PABLO SERRANO"}, {"lat": 42.1516084, "lng": -0.4078058, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22005212", "nombre_c": "DE HUESCA"}, {"lat": 41.6316798, "lng": -0.9151841, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50005483", "nombre_c": "VIRGEN DE GUADALUPE"}, {"lat": 42.7466205, "lng": -0.5163087, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010581", "nombre_c": "LA CASITA BLANCA"}, {"lat": 40.5833598, "lng": -1.52752, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004793", "nombre_c": "DE ALBARRAC\u00cdN"}, {"lat": 41.6388283, "lng": -0.86422, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50008034", "nombre_c": "BAJO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.4418714, "lng": -1.4724751, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018611", "nombre_c": "DE MORATA DE JAL\u00d3N"}, {"lat": 41.6296194, "lng": -0.882169, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006529", "nombre_c": "EL BUEN PASTOR"}, {"lat": 41.620495, "lng": -0.9249213, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019214", "nombre_c": "IR CRECIENDO"}, {"lat": 41.5386782, "lng": -0.7722974, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017643", "nombre_c": "LA CARTUJA BAJA"}, {"lat": 41.6517206, "lng": -0.8842239, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007807", "nombre_c": "SANTA ROSA"}, {"lat": 41.6511519, "lng": -0.9329536, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018349", "nombre_c": "LOS IBONES"}, {"lat": 41.6715916, "lng": -0.8849945, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017138", "nombre_c": "LA PEQUE\u00d1A COMETA"}, {"lat": 41.652134, "lng": -0.880943, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50011641", "nombre_c": "ANGEL MINGOTE"}, {"lat": 41.6473512, "lng": -0.8748432, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006888", "nombre_c": "INMACULADA CONCEPCI\u00d3N"}, {"lat": 41.896949, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50008629", "nombre_c": "E.F.A. EL SALTO"}, {"lat": 41.6373114, "lng": -0.8778282, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600166", "nombre_c": "SANTA MAR\u00cdA DEL PILAR"}, {"lat": 42.1863773, "lng": 0.3465971, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22002168", "nombre_c": "BALTASAR GRACI\u00c1N"}, {"lat": 41.331716, "lng": -1.7908827, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011252", "nombre_c": "ZAUR\u00cdN"}, {"lat": 40.9686988, "lng": -0.1401381, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010148", "nombre_c": "SANTA B\u00c1RBARA"}, {"lat": 41.6546541, "lng": -0.8903858, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011550", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.618856, "lng": -0.784308, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003711", "nombre_c": "LA PORTALADA"}, {"lat": 41.4633038, "lng": -1.3565692, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017412", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.718519, "lng": -1.0250566, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005550", "nombre_c": "RICARDO MUR"}, {"lat": 41.9093356, "lng": -0.4476302, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010621", "nombre_c": "DE FRULA"}, {"lat": 40.2498148, "lng": -0.7531186, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44002221", "nombre_c": "SAN MIGUEL"}, {"lat": 41.6448563, "lng": -0.8991499, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50007376", "nombre_c": "LA PUR\u00cdSIMA PARA NI\u00d1OS SORDOS"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018295", "nombre_c": "ZARAPEQUES"}, {"lat": 41.3370218, "lng": -1.8025852, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018726", "nombre_c": "LA SOLANA"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22001899", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.3505123, "lng": -1.6437307, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010818", "nombre_c": "MARCO VALERIO MARCIAL"}, {"lat": 41.8494373, "lng": 0.403094, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004271", "nombre_c": "SAN MIGUEL"}, {"lat": 41.64981, "lng": -0.89547, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600142", "nombre_c": "INMACULADA CONCEPCI\u00d3N"}, {"lat": 41.6687067, "lng": -0.8924946, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019263", "nombre_c": "KID'S GARDEN ACTUR"}, {"lat": 41.8690164, "lng": -0.4785495, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005856", "nombre_c": "LA SABINA"}, {"lat": 42.4097758, "lng": 0.3978018, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001358", "nombre_c": "CERB\u00cdN"}, {"lat": 41.6521044, "lng": -0.9028155, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50009725", "nombre_c": "CODEF"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017001", "nombre_c": "ANDARINES"}, {"lat": 41.676186, "lng": 0.089176, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003343", "nombre_c": "SAN GREGORIO"}, {"lat": 40.8199496, "lng": -0.201352, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010562", "nombre_c": "DE AGUAVIVA"}, {"lat": 41.6322448, "lng": -1.3004641, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019044", "nombre_c": "DE LUMPIAQUE"}, {"lat": 41.7505898, "lng": -1.0825634, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018532", "nombre_c": "LA CUNICA"}, {"lat": 42.1333357, "lng": -0.4025125, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "22600072", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE SAN LORENZO"}, {"lat": 41.290855, "lng": -2.1061411, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011318", "nombre_c": "PUERTA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017631", "nombre_c": "DE ALAG\u00d3N"}, {"lat": 42.1404544, "lng": -0.4184093, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010441", "nombre_c": "ALBADA"}, {"lat": 40.8472001, "lng": -0.2713944, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010628", "nombre_c": "DE MAS DE LAS MATAS"}, {"lat": 41.6368061, "lng": -0.9049808, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50008964", "nombre_c": "MONTESSORI"}, {"lat": 41.7694987, "lng": -1.1215335, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017187", "nombre_c": "MIGUEL ARNAUDAS"}, {"lat": 41.655318, "lng": -0.8997732, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006232", "nombre_c": "JUAN XXIII"}, {"lat": 41.6489683, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017229", "nombre_c": "BOLANDRINA"}, {"lat": 41.5070187, "lng": -0.9916274, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018908", "nombre_c": "PALMAS PALMITAS"}, {"lat": 41.8992478, "lng": -0.3560076, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002119", "nombre_c": "SANTIAGO AP\u00d3STOL"}, {"lat": 41.138852, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000121", "nombre_c": "ROM\u00c1N GARC\u00cdA"}, {"lat": 40.4382751, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010197", "nombre_c": "EL PARQUE"}, {"lat": 40.8547979, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44005001", "nombre_c": "CUENCA MINERA"}, {"lat": 41.670611, "lng": -0.826048, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50005793", "nombre_c": "\u00cdTACA"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50005616", "nombre_c": "SAN ANTONIO"}, {"lat": 42.410482, "lng": 0.1383884, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000071", "nombre_c": "ASUNCI\u00d3N PA\u00d1ART MONTANER"}, {"lat": 42.0366631, "lng": 0.1235021, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22000779", "nombre_c": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ"}, {"lat": 40.3367268, "lng": -1.1068816, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010057", "nombre_c": "EL ENSANCHE"}, {"lat": 41.52068, "lng": 0.351634, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010402", "nombre_c": "XIQUETS"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001875", "nombre_c": "MIGUEL SERVET"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Centro de Profesores y Recursos", "key": "44700025", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 40.3538618, "lng": -1.1833043, "tipo_c": "Instituto de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "44003028", "nombre_c": "DE SAN BLAS"}, {"lat": 41.6568655, "lng": -0.9316951, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018261", "nombre_c": "MIRALBUENO"}, {"lat": 41.1143073, "lng": -1.4125791, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50010430", "nombre_c": "PABLO BRUNA"}, {"lat": 42.1990981, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018994", "nombre_c": "DE EJEA DE LOS CABALLEROS (SANTA ANASTASIA)"}, {"lat": 40.8038614, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010291", "nombre_c": "DE UTRILLAS"}, {"lat": 41.84291, "lng": 0.298739, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001073", "nombre_c": "V\u00cdCTOR MENDOZA MENDOZA"}, {"lat": 41.9020852, "lng": -1.4163742, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011677", "nombre_c": "VALLE DEL HUECHA"}, {"lat": 42.5030131, "lng": -0.3616008, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22004891", "nombre_c": "BIELLO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.1405076, "lng": -0.411343, "tipo_c": "Escuela Superior de Conservaci\u00f3n y Restauraci\u00f3n de Bienes Culturales", "key": "22010086", "nombre_c": "DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6525762, "lng": -0.8732246, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008289", "nombre_c": "PEDRO DE LUNA"}, {"lat": 42.1389886, "lng": -0.4157793, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22002508", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.6545736, "lng": -0.9062278, "tipo_c": "Centro de Recursos", "key": "50700240", "nombre_c": "CAREI"}, {"lat": 42.633555, "lng": 0.218859, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010529", "nombre_c": "VALLE DE BIELSA"}, {"lat": 42.6474465, "lng": 0.5825359, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006137", "nombre_c": "VALLE DE BENASQUE"}, {"lat": 42.0966753, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010360", "nombre_c": "@S`CRI@S"}, {"lat": 41.7803369, "lng": -1.5305465, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018714", "nombre_c": "GARNACHICA"}, {"lat": 41.6361119, "lng": -0.9034273, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008368", "nombre_c": "DOCTOR AZ\u00daA"}, {"lat": 42.1398504, "lng": -0.4081463, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22004955", "nombre_c": "MIGUEL HERN\u00c1NDEZ"}, {"lat": 41.6518453, "lng": -0.8673399, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019135", "nombre_c": "PARQUE BRUIL"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017451", "nombre_c": "PARQUE EUROPA"}, {"lat": 42.1346588, "lng": -0.3545655, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010244", "nombre_c": "LA CANTERA"}, {"lat": 41.2896632, "lng": -0.323394, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017825", "nombre_c": "DE ESCATR\u00d3N"}, {"lat": 41.0311032, "lng": -0.5948973, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004720", "nombre_c": "ARI\u00d1O-ALLOZA"}, {"lat": 41.3403809, "lng": -1.2681212, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019032", "nombre_c": "ZAGALICOS"}, {"lat": 40.8384698, "lng": -1.3251589, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004689", "nombre_c": "GOYA"}, {"lat": 41.6612847, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50017357", "nombre_c": "PIVOT POINT CENTER ROMERO II"}, {"lat": 42.4438511, "lng": 0.0696061, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005558", "nombre_c": "SOBRARBE"}, {"lat": 41.5324759, "lng": -1.4241426, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017989", "nombre_c": "NERT\u00d3BRIGA"}, {"lat": 41.1093362, "lng": -1.4232853, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010284", "nombre_c": "COMUNIDAD DE DAROCA"}, {"lat": 40.9218138, "lng": -1.2957223, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004045", "nombre_c": "VALLE DEL JILOCA"}, {"lat": 41.6336763, "lng": -0.7485282, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004004", "nombre_c": "LOS ALBARES"}, {"lat": 42.0156434, "lng": -0.763277, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010438", "nombre_c": "DE GURREA DE G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 42.1404544, "lng": -0.4184093, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "22010840", "nombre_c": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N EDUCATIVA FUNDACI\u00d3N ALCORAZ"}, {"lat": 40.3339329, "lng": -1.0997482, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010653", "nombre_c": "SNOOPY"}, {"lat": 41.7407016, "lng": 0.0933686, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000251", "nombre_c": "JOS\u00c9 MANUEL BLECUA"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017345", "nombre_c": "EL MANZANO"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Rural de Innovaci\u00f3n Educativa", "key": "50700239", "nombre_c": "VENTA DEL OLIVAR"}, {"lat": 40.4446851, "lng": -1.2698475, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005128", "nombre_c": "SIERRA PALOMERA"}, {"lat": 40.987347, "lng": -0.0336307, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010124", "nombre_c": "LOS MONCHONES"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010727", "nombre_c": "ELAIOS"}, {"lat": 41.3349004, "lng": -1.1929114, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001301", "nombre_c": "SANTO CRISTO DE SANTIAGO"}, {"lat": 41.3160322, "lng": -1.0713009, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004879", "nombre_c": "TOSOS"}, {"lat": 41.624863, "lng": -0.8790846, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009166", "nombre_c": "JOS\u00c9 MANUEL BLECUA"}, {"lat": 41.3965285, "lng": -1.8415871, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011173", "nombre_c": "EL MIRADOR"}, {"lat": 41.6864764, "lng": -0.768436, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005872", "nombre_c": "MARIANO CASTILLO"}, {"lat": 41.6493879, "lng": -0.8782884, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005975", "nombre_c": "GASC\u00d3N Y MAR\u00cdN"}, {"lat": 41.7739731, "lng": -1.2313618, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011070", "nombre_c": "SIGLO XXI"}, {"lat": 41.0520244, "lng": -0.1300383, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "44010537", "nombre_c": "BAJO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.1422998, "lng": -0.4123166, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22002430", "nombre_c": "SAN BERNARDO"}, {"lat": 40.9788519, "lng": -0.1445923, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004811", "nombre_c": "DEL MEZQU\u00cdN"}, {"lat": 41.4230436, "lng": -1.3758649, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000436", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.8310424, "lng": -1.4605551, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011379", "nombre_c": "LA HUECHA"}, {"lat": 41.3381073, "lng": -1.2262347, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50001349", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 40.4527858, "lng": -1.2862095, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004951", "nombre_c": "DE CELLA"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005177", "nombre_c": "BAJO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.5553546, "lng": -0.3418927, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003926", "nombre_c": "MIGUEL SERVET"}, {"lat": 41.704088, "lng": -0.996161, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018121", "nombre_c": "OCTAVUS"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007017", "nombre_c": "MAR\u00cdA AUXILIADORA"}, {"lat": 41.5070187, "lng": -0.9916274, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017916", "nombre_c": "SAN ROQUE"}, {"lat": 41.7180593, "lng": -1.0251408, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017850", "nombre_c": "EL DUENDE DEL BOSQUE"}, {"lat": 40.566241, "lng": -1.3169888, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44005074", "nombre_c": "Cuna del Jiloca"}, {"lat": 40.4100752, "lng": -0.4313729, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004616", "nombre_c": "MAESTRAZGO G\u00daDAR"}, {"lat": 41.899614, "lng": 0.2057108, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "22005157", "nombre_c": "LA ALEGR\u00cdA"}, {"lat": 41.6560545, "lng": -0.8911259, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007157", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL CARMEN Y SAN JOS\u00c9"}, {"lat": 42.304649, "lng": 0.040836, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22005431", "nombre_c": "DE PA\u00daLES DE SARSA"}, {"lat": 41.357852, "lng": -1.6366407, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50001179", "nombre_c": "EMILIO JIMENO"}, {"lat": 41.899614, "lng": 0.2057108, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005480", "nombre_c": "CINCA MEDIO"}, {"lat": 40.8575596, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004884", "nombre_c": "DE VALDERROBRES"}, {"lat": 41.9419123, "lng": -0.3670259, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010669", "nombre_c": "DE GRA\u00d1\u00c9N"}, {"lat": 41.681511, "lng": -1.0242231, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011771", "nombre_c": "GARRAPINI\u00d1OS"}, {"lat": 41.7629975, "lng": -1.4715341, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011291", "nombre_c": "LAS VI\u00d1AS"}, {"lat": 41.9717233, "lng": -1.3083685, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008782", "nombre_c": "SANTA ENGRACIA"}, {"lat": 41.4608288, "lng": 0.3183792, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005807", "nombre_c": "RIBERA DEL CINCA"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006153", "nombre_c": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ"}, {"lat": 41.6336763, "lng": -0.7485282, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018490", "nombre_c": "PEDUGUINES"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22001917", "nombre_c": "RAM\u00d3N J. SENDER"}, {"lat": 41.640049, "lng": -0.9032769, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50011100", "nombre_c": "SAGRADO CORAZ\u00d3N-MONCAYO"}, {"lat": 41.2063772, "lng": -1.5161331, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008666", "nombre_c": "AUGUSTA B\u00cdLBILIS"}, {"lat": 40.3538618, "lng": -1.1833043, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010380", "nombre_c": "DE TERUEL (SAN BLAS)"}, {"lat": 41.6450384, "lng": -0.9036834, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007236", "nombre_c": "SALESIANO NTRA. SRA.DEL PILAR"}, {"lat": 41.9252374, "lng": -1.8123324, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011513", "nombre_c": "TUBALCA\u00cdN"}, {"lat": 41.6519661, "lng": -0.8916404, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006013", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 41.6355793, "lng": -0.8853679, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011458", "nombre_c": "CASA CANAL"}, {"lat": 41.8678398, "lng": -0.7886333, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50019184", "nombre_c": "VILLA DE ZUERA"}, {"lat": 41.8447969, "lng": 0.2948797, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22001085", "nombre_c": "VIRGEN DEL ROMERAL"}, {"lat": 40.7688305, "lng": -1.3469247, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica y Danza", "key": "44005219", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA Y DANZA"}, {"lat": 40.928372, "lng": 0.0653341, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010227", "nombre_c": "VIRGEN DE LAS NIEVES"}, {"lat": 41.7974672, "lng": 0.2731977, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010104", "nombre_c": "LA COMETA"}, {"lat": 42.010589, "lng": 0.261088, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010554", "nombre_c": "DE FONZ"}, {"lat": 42.495624, "lng": -1.2025207, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004478", "nombre_c": "ISIDORO GIL DE JAZ"}, {"lat": 41.905911, "lng": -1.7290116, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50004570", "nombre_c": "SAGRADA FAMILIA"}, {"lat": 41.1692494, "lng": -0.4974359, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010549", "nombre_c": "SE\u00d1ORA PABLA"}, {"lat": 41.6627946, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018398", "nombre_c": "ZAGALINES"}, {"lat": 41.5079892, "lng": -0.6278304, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018441", "nombre_c": "DE FUENTES DE EBRO"}, {"lat": 40.3316848, "lng": -1.1041302, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "44004318", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 41.6049804, "lng": 0.2671737, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004608", "nombre_c": "SAN JUAN BAUTISTA"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010855", "nombre_c": "EMILIO NAVARRO"}, {"lat": 41.6336763, "lng": -0.7485282, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50018842", "nombre_c": "\u00cdTACA"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008149", "nombre_c": "EUGENIO L\u00d3PEZ Y L\u00d3PEZ"}, {"lat": 41.6394665, "lng": -0.8841314, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica y Danza", "key": "50018155", "nombre_c": "MOLINER"}, {"lat": 41.7629975, "lng": -1.4715341, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018404", "nombre_c": "DE FUENDEJAL\u00d3N"}, {"lat": 41.6423458, "lng": -0.9047958, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50009762", "nombre_c": "N\u00ba 1"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50010910", "nombre_c": "SANTA CECILIA"}, {"lat": 40.7688305, "lng": -1.3469247, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004665", "nombre_c": "SALVADOR VICTORIA"}, {"lat": 41.6383524, "lng": -0.9435149, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018271", "nombre_c": "ROSALES DEL CANAL"}, {"lat": 42.5681127, "lng": -0.5530257, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22002727", "nombre_c": "DOMINGO MIRAL"}, {"lat": 41.6323601, "lng": -0.9295234, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017771", "nombre_c": "PEQUENINOS"}, {"lat": 41.2969086, "lng": -1.8939172, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017679", "nombre_c": "PABLO LUNA"}, {"lat": 41.7622516, "lng": -0.8818151, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50008915", "nombre_c": "SAN GERM\u00c1N"}, {"lat": 41.8312374, "lng": -0.7661638, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018805", "nombre_c": "POMPITAS"}, {"lat": 42.2784307, "lng": -1.2794744, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018027", "nombre_c": "DE S\u00c1DABA"}, {"lat": 41.6282277, "lng": -0.8738804, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018374", "nombre_c": "LA PAZ"}, {"lat": 41.6757795, "lng": 0.2197765, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010414", "nombre_c": "SANTA MARGARITA"}, {"lat": 41.6468333, "lng": -0.9178611, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010181", "nombre_c": "HISPANIDAD"}, {"lat": 41.9252374, "lng": -1.8123324, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004612", "nombre_c": "MONCAYO"}, {"lat": 41.4430574, "lng": -1.5629809, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017576", "nombre_c": "DE SABI\u00d1\u00c1N"}, {"lat": 41.83015, "lng": -1.4592702, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018787", "nombre_c": "ARCO-IRIS"}, {"lat": 41.2588669, "lng": -0.8733086, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011203", "nombre_c": "L' ALBARD\u00cdN"}, {"lat": 41.6482, "lng": -0.87791, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006578", "nombre_c": "CANT\u00cdN Y GAMBOA"}, {"lat": 40.8038614, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003636", "nombre_c": "VILLA DE UTRILLAS"}, {"lat": 41.7243272, "lng": -1.0337408, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009786", "nombre_c": "ANTONIO MART\u00cdNEZ GARAY"}, {"lat": 41.6496664, "lng": -0.8220945, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005653", "nombre_c": "MAESTRO DON PEDRO OR\u00d3S"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000246", "nombre_c": "EMILIO D\u00cdAZ"}, {"lat": 40.4446851, "lng": -1.2698475, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44001159", "nombre_c": "MIGUEL BLASCO VILATELA"}, {"lat": 40.3472388, "lng": -1.1100085, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010094", "nombre_c": "DUMBO"}, {"lat": 41.719329, "lng": -1.0253731, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010867", "nombre_c": "MIGUEL HERN\u00c1NDEZ"}, {"lat": 40.3520062, "lng": -1.1194397, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010318", "nombre_c": "MAFALDA-LAS VI\u00d1AS"}, {"lat": 41.6748811, "lng": -0.9599911, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007248", "nombre_c": "TERESIANO DEL PILAR"}, {"lat": 41.8674212, "lng": -0.4621248, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010611", "nombre_c": "DE ROBRES"}, {"lat": 41.0079237, "lng": -1.6178011, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011197", "nombre_c": "CERRO DE SANTA CRUZ"}, {"lat": 41.6547271, "lng": -0.9115775, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005896", "nombre_c": "ANA MAYAYO"}, {"lat": 41.6766696, "lng": -0.8947439, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50011801", "nombre_c": "JOS\u00c9 ANTONIO LABORDETA SUB\u00cdAS"}, {"lat": 41.6323601, "lng": -0.9295234, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017710", "nombre_c": "MONTECANAL"}, {"lat": 40.8575596, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004598", "nombre_c": "MATARRA\u00d1A"}, {"lat": 41.618856, "lng": -0.784308, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018659", "nombre_c": "RENACUAJOS"}, {"lat": 41.864975, "lng": 0.460506, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010062", "nombre_c": "LO NIU"}, {"lat": 40.1403385, "lng": -0.8105148, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44002942", "nombre_c": "DE SARRI\u00d3N"}, {"lat": 41.6417722, "lng": -0.8706505, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017175", "nombre_c": "NTRA. SRA. DE LOS DOLORES"}, {"lat": 41.6612847, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700148", "nombre_c": "EQUIPO GENERAL ZARAGOZA 4"}, {"lat": 41.8497867, "lng": -1.5402327, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018301", "nombre_c": "BALTASAR GONZ\u00c1LEZ"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50010387", "nombre_c": "ALBORADA"}, {"lat": 40.3372144, "lng": -1.1067769, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003272", "nombre_c": "ENSANCHE"}, {"lat": 41.6529154, "lng": -0.8719452, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009397", "nombre_c": "TENER\u00cdAS"}, {"lat": 41.8686535, "lng": -1.3140797, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600129", "nombre_c": "SAN ANTONIO DE PADUA"}, {"lat": 41.6429234, "lng": -0.8532168, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017497", "nombre_c": "EL OSO DEL PARQUE"}, {"lat": 42.559337, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010207", "nombre_c": "DE JACA"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018015", "nombre_c": "KARACOL"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50019172", "nombre_c": "Centro de Ense\u00f1anzas Deportivas Zaragoza (CENDEZA)"}, {"lat": 42.0966753, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000299", "nombre_c": "SANTOS SAMPER SARASA"}, {"lat": 41.911112, "lng": 0.1910959, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003252", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.6350428, "lng": -0.890269, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008174", "nombre_c": "MIGUEL SERVET"}, {"lat": 41.8938383, "lng": -1.7079586, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50019071", "nombre_c": "ADES CENTRO TECNOL\u00d3GICO"}, {"lat": 41.6670644, "lng": -0.8864893, "tipo_c": "Escuela Superior de Dise\u00f1o", "key": "50017311", "nombre_c": "DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.2057985, "lng": -0.4408037, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010475", "nombre_c": "DE NUENO"}, {"lat": 41.6249053, "lng": -0.8805885, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017254", "nombre_c": "SIERVAS DE LOS POBRES"}, {"lat": 41.5110652, "lng": -0.627207, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002275", "nombre_c": "LUIS GARC\u00cdA S\u00c1INZ"}, {"lat": 42.4438511, "lng": 0.0696061, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010578", "nombre_c": "NINONES"}, {"lat": 41.3370218, "lng": -1.8025852, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000618", "nombre_c": "VIRGEN DE LA PEANA"}, {"lat": 41.6565925, "lng": -0.8770419, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018878", "nombre_c": "EL BOSQUE"}, {"lat": 41.9380169, "lng": -0.5825359, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22010773", "nombre_c": "VILLA DE TARDIENTA"}, {"lat": 40.9293025, "lng": 0.2129613, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010616", "nombre_c": "DE CRETAS"}, {"lat": 42.1333357, "lng": -0.4025125, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010803", "nombre_c": "MAR\u00cdA S\u00c1NCHEZ ARB\u00d3S"}, {"lat": 41.8848261, "lng": 0.1354586, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005820", "nombre_c": "ARCO IRIS"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000721", "nombre_c": "ALTO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.3547059, "lng": -1.6397323, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50001167", "nombre_c": "LEONARDO DE CHABACIER"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010161", "nombre_c": "SOLETES"}, {"lat": 42.6474465, "lng": 0.5825359, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010311", "nombre_c": "LA MAINADA"}, {"lat": 41.6612847, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica", "key": "50017370", "nombre_c": "ESCUELA POPULAR DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.6338896, "lng": -0.873193, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009178", "nombre_c": "PABLO GARGALLO"}, {"lat": 41.6161704, "lng": -0.7061652, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000291", "nombre_c": "BRIANDA DE LUNA"}, {"lat": 41.3545096, "lng": -1.6391359, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018933", "nombre_c": "MARGARITA"}, {"lat": 41.615375, "lng": -0.9258538, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019081", "nombre_c": "VALDESPARTERA II"}, {"lat": 40.8941958, "lng": -0.3803418, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44010008", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.662188, "lng": -0.857607, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018571", "nombre_c": "LA JOTA 2"}, {"lat": 41.6502557, "lng": -0.8818523, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50010442", "nombre_c": "NICCOLO PAGANINI"}, {"lat": 41.6537582, "lng": -0.8595304, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017382", "nombre_c": "CHICOTES"}, {"lat": 41.6536373, "lng": -0.9132468, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009944", "nombre_c": "MONSALUD"}, {"lat": 41.3408033, "lng": -0.2432307, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011707", "nombre_c": "BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"}, {"lat": 42.1396453, "lng": -0.413812, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22002478", "nombre_c": "SAN VIATOR"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50008630", "nombre_c": "CEDES"}, {"lat": 41.5639307, "lng": -0.729523, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011331", "nombre_c": "MAR\u00cdA MOLINER"}, {"lat": 41.6932256, "lng": -0.7753481, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017217", "nombre_c": "ALDEAS INFANTILES SOS DE ESPA\u00d1A"}, {"lat": 41.6489683, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50009993", "nombre_c": "CONCEPCI\u00d3N ARENAL"}, {"lat": 41.4612541, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005686", "nombre_c": "MONTESNEGROS"}, {"lat": 42.7269014, "lng": -0.2432307, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010335", "nombre_c": "TRIAMOLETA"}, {"lat": 42.035291, "lng": 0.127388, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004906", "nombre_c": "PEDRO I"}, {"lat": 41.7873032, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50019101", "nombre_c": "GALLICUM"}, {"lat": 41.6353903, "lng": -0.8858784, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica", "key": "50017400", "nombre_c": "PABLO NASSARRE"}, {"lat": 42.5193066, "lng": -0.3657432, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005561", "nombre_c": "ALTO G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 41.2870313, "lng": -1.6175844, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017953", "nombre_c": "BLANCANIEVES"}, {"lat": 42.518583, "lng": -0.364336, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "22005443", "nombre_c": "DE SABI\u00d1\u00c1NIGO"}, {"lat": 41.7186518, "lng": -1.0370704, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria", "key": "50005562", "nombre_c": "SAN MIGUEL"}, {"lat": 42.5727781, "lng": -0.7865655, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010505", "nombre_c": "DE PUENTE LA REINA DE JACA"}, {"lat": 41.6659134, "lng": -0.8272371, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017813", "nombre_c": "ZARADUENDES"}, {"lat": 40.4382751, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004719", "nombre_c": "PALMIRA PL\u00c1"}, {"lat": 41.7614418, "lng": -0.7962468, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017795", "nombre_c": "EVARISTO BERNAL"}, {"lat": 41.7645272, "lng": -1.1833043, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011239", "nombre_c": "\u00cdNSULA BARATARIA"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50011631", "nombre_c": "MARCO ALDANY TALLER DE PELUQUEROS"}, {"lat": 42.5202904, "lng": 0.5352356, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006095", "nombre_c": "DE CASTEJ\u00d3N DE SOS"}, {"lat": 42.146413, "lng": -0.007833, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010785", "nombre_c": "TREVI\u00d1ER"}, {"lat": 40.8151623, "lng": -0.8518104, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004550", "nombre_c": "FERNANDO L\u00c1ZARO CARRETER"}, {"lat": 41.6401626, "lng": -0.8934145, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50007467", "nombre_c": "LA SALLE FRANCISCANAS GRAN V\u00cdA"}, {"lat": 41.646105, "lng": -0.8874329, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50009051", "nombre_c": "PLUS ULTRA"}, {"lat": 41.6323601, "lng": -0.9295234, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006724", "nombre_c": "LICEO EUROPA"}, {"lat": 41.6225338, "lng": -0.9292196, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010946", "nombre_c": "ANDAL\u00c1N"}, {"lat": 41.7392898, "lng": -1.0365356, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018180", "nombre_c": "LA PARVADICA"}, {"lat": 42.1216905, "lng": -1.141031, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50001799", "nombre_c": "NTRA. SRA. DE LAS MERCEDES"}, {"lat": 42.2784307, "lng": -1.2794744, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011410", "nombre_c": "LOS BA\u00d1ALES"}, {"lat": 41.401577, "lng": -1.4918235, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011367", "nombre_c": "VICORT-ISUELA"}, {"lat": 40.9626091, "lng": -0.0881204, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010264", "nombre_c": "DE TORRECILLA DE ALCA\u00d1IZ"}, {"lat": 41.6529537, "lng": -0.9038135, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50011793", "nombre_c": "ARTE-MISS ZARAGOZA, CENTRO 1"}, {"lat": 40.9379439, "lng": -0.3560076, "tipo_c": "Centro de Recursos y Apoyo a las TIC", "key": "44700165", "nombre_c": "CATEDU"}, {"lat": 41.65926, "lng": -0.8740207, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005926", "nombre_c": "C\u00c1NDIDO DOMINGO"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50008976", "nombre_c": "ANTONIO MACHADO"}, {"lat": 40.8950067, "lng": -0.3800473, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004847", "nombre_c": "DE ALCORISA"}, {"lat": 41.5221365, "lng": 0.348056, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22006034", "nombre_c": "BAJO CINCA"}, {"lat": 41.7392898, "lng": -1.0365356, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004430", "nombre_c": "SUBPRADEL"}, {"lat": 40.9746739, "lng": -0.448042, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700086", "nombre_c": "DE ANDORRA"}, {"lat": 40.9523208, "lng": 0.0259428, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010501", "nombre_c": "L'AIRASSA"}, {"lat": 42.1356788, "lng": -0.4041589, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002341", "nombre_c": "SANCHO RAM\u00cdREZ"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22010025", "nombre_c": "DE MONZ\u00d3N"}, {"lat": 40.3417974, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44003235", "nombre_c": "VEGA DEL TURIA"}, {"lat": 41.4258722, "lng": -0.4961876, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018118", "nombre_c": "DE QUINTO"}, {"lat": 41.8518216, "lng": 0.2968247, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22005364", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.6453697, "lng": -0.8956034, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018052", "nombre_c": "PATINETE"}, {"lat": 42.1300896, "lng": -0.4051432, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22005200", "nombre_c": "PEDRO J. RUBIO"}, {"lat": 42.4478803, "lng": 0.0700051, "tipo_c": "Escuela Hogar", "key": "22001218", "nombre_c": "DE BOLTA\u00d1A"}, {"lat": 40.9746739, "lng": -0.448042, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000465", "nombre_c": "JUAN RAM\u00d3N ALEGRE"}, {"lat": 41.6451458, "lng": -0.9232009, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008186", "nombre_c": "RAM\u00d3N PIGNATELLI"}, {"lat": 41.6309215, "lng": -0.9116661, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005495", "nombre_c": "SANSUE\u00d1A"}, {"lat": 41.8684124, "lng": -1.3166164, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017709", "nombre_c": "DE GALLUR"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001088", "nombre_c": "SALVADOR MINGUIJ\u00d3N"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009129", "nombre_c": "CINCO VILLAS"}, {"lat": 40.1741696, "lng": -0.6488505, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004781", "nombre_c": "P\u00d3RTICO DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.1089702, "lng": 0.4804457, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005790", "nombre_c": "RIBAGORZA ORIENTAL"}, {"lat": 40.3538618, "lng": -1.1833043, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004628", "nombre_c": "TURIA"}, {"lat": 42.2066389, "lng": -0.0279867, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22000056", "nombre_c": "VERO-ALCANADRE"}, {"lat": 41.8549071, "lng": 0.2894804, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22005388", "nombre_c": "SIERRA DE SAN QU\u00cdLEZ"}, {"lat": 42.126288, "lng": -1.1312555, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50019202", "nombre_c": "CENTRO NACIONAL DE ESTUDIOS DE T\u00c9CNICOS DEPORTIVOS (CENETED). ESPECIALIDAD F\u00daTBOL"}, {"lat": 41.6589732, "lng": -0.8983089, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018337", "nombre_c": "EL TREN"}, {"lat": 41.6503072, "lng": -0.9270592, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50017102", "nombre_c": "N\u00ba 1"}, {"lat": 41.4667626, "lng": -1.0860194, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018623", "nombre_c": "PASICOS"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017539", "nombre_c": "LOS VIENTOS"}, {"lat": 41.6481513, "lng": -0.8198775, "tipo_c": "Instituto de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50005690", "nombre_c": "DE MOVERA"}, {"lat": 41.9252374, "lng": -1.8123324, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "50010922", "nombre_c": "DE TARAZONA"}, {"lat": 41.6575945, "lng": -0.9159912, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009373", "nombre_c": "JOS\u00c9 CAM\u00d3N AZNAR"}, {"lat": 41.9486242, "lng": -1.6973699, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019196", "nombre_c": "CANTACUCOS"}, {"lat": 41.4596009, "lng": -0.6204165, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009543", "nombre_c": "BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"}, {"lat": 42.1990981, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011240", "nombre_c": "LUIS BU\u00d1UEL"}, {"lat": 41.896949, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50008617", "nombre_c": "SAN GABRIEL"}, {"lat": 41.6625515, "lng": -0.9021329, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006438", "nombre_c": "LA ALMOZARA"}, {"lat": 41.6683779, "lng": -0.8736676, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006128", "nombre_c": "SAN BRAULIO"}, {"lat": 41.5223518, "lng": 0.3425262, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001887", "nombre_c": "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ"}, {"lat": 41.74019, "lng": -0.3560076, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010657", "nombre_c": "DE LANAJA"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44010215", "nombre_c": "CIUDAD DE TERUEL"}, {"lat": 41.6414323, "lng": -0.9300508, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005999", "nombre_c": "JER\u00d3NIMO BLANCAS Y TOM\u00c1S"}, {"lat": 42.1348789, "lng": -0.4127968, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "22010153", "nombre_c": "ARTE-MISS HUESCA"}, {"lat": 41.6745838, "lng": -0.8867417, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50011847", "nombre_c": "JOSEFA AMAR Y BORB\u00d3N"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700100", "nombre_c": "DE EJEA DE LOS CABALLEROS"}, {"lat": 42.1861934, "lng": 0.403094, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005704", "nombre_c": "BAJA RIBAGORZA"}, {"lat": 41.4986789, "lng": -0.1524774, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018751", "nombre_c": "DE BUJARALOZ"}, {"lat": 40.3434055, "lng": -1.1075374, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "44010011", "nombre_c": "ESCUELA SUP. DE HOSTELER\u00cdA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.2497874, "lng": -1.1929114, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017035", "nombre_c": "DE BIOTA"}, {"lat": 42.5205614, "lng": -0.3692457, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22005662", "nombre_c": "DE SABI\u00d1\u00c1NIGO"}, {"lat": 41.7197829, "lng": -1.1785016, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018453", "nombre_c": "LAS TORRES DE MONTECANAL"}, {"lat": 41.9780534, "lng": -0.5368238, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005844", "nombre_c": "VIOLADA MONEGROS"}, {"lat": 42.416199, "lng": 0.138181, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010724", "nombre_c": "DE LA COMARCA DE SOBRARBE"}, {"lat": 40.7868758, "lng": -0.0325976, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010598", "nombre_c": "DE MONROYO"}, {"lat": 41.8233793, "lng": -1.2602228, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018520", "nombre_c": "DE LUCENI"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000126", "nombre_c": "ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.7865913, "lng": -1.2170889, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003735", "nombre_c": "CERVANTES"}, {"lat": 41.2607625, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017746", "nombre_c": "DE CASPE"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700082", "nombre_c": "DE CALATAYUD"}, {"lat": 41.622974, "lng": -0.8532168, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006281", "nombre_c": "TOM\u00c1S ALVIRA"}, {"lat": 41.6242959, "lng": -0.9187635, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018246", "nombre_c": "VALDESPARTERA"}, {"lat": 41.6592105, "lng": -0.8677387, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006220", "nombre_c": "HILARI\u00d3N GIMENO"}, {"lat": 41.8179887, "lng": -0.7342734, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017588", "nombre_c": "PEQUES"}, {"lat": 41.6769868, "lng": -0.8767254, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009348", "nombre_c": "AVEMPACE"}, {"lat": 41.6249032, "lng": -0.880546, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600130", "nombre_c": "ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017199", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 42.5704444, "lng": -0.1682271, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010736", "nombre_c": "CHAVALINES"}, {"lat": 41.6392976, "lng": -0.8882119, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006542", "nombre_c": "CALASANCIO"}, {"lat": 40.3501434, "lng": -1.1096699, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004124", "nombre_c": "ISABEL DE SEGURA"}, {"lat": 41.6071309, "lng": -0.8246611, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005422", "nombre_c": "\u00c1NGEL ESCORIAZA"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22000767", "nombre_c": "SAN VICENTE DE PA\u00daL"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600105", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN"}, {"lat": 40.634536, "lng": -1.0033353, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44002541", "nombre_c": "TERUEL UNO"}, {"lat": 40.9218138, "lng": -1.2957223, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "44010045", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 41.7027978, "lng": -0.8436885, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005744", "nombre_c": "ANDR\u00c9S OLIV\u00c1N"}, {"lat": 41.6560709, "lng": -0.8821945, "tipo_c": "Centro de Profesores y Recursos", "key": "50700033", "nombre_c": "N\u00ba 2 \"JUAN DE LANUZA\""}, {"lat": 40.3332962, "lng": -1.1080828, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44003156", "nombre_c": "VICTORIA D\u00cdEZ"}, {"lat": 40.795904, "lng": -0.8110325, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44010288", "nombre_c": "SALVADOR SALVADOR NAVARRO"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50000151", "nombre_c": "NTRA. SRA DEL CASTILLO"}, {"lat": 41.0991936, "lng": -0.3936722, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010321", "nombre_c": "EL CASTILLO"}, {"lat": 41.4908574, "lng": -0.5268694, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50003838", "nombre_c": "SANTA MAR\u00cdA DE LA ESPERANZA"}, {"lat": 41.6627946, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018234", "nombre_c": "LA LOCOMOTORA"}, {"lat": 41.9013361, "lng": -1.4180253, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002937", "nombre_c": "MANLIA"}, {"lat": 42.1990981, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018982", "nombre_c": "DE EJEA DE LOS CABALLEROS (PINSORO)"}, {"lat": 41.5252652, "lng": -1.593546, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017977", "nombre_c": "DE BREA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001905", "nombre_c": "LITERA"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017527", "nombre_c": "PIRINEOS"}, {"lat": 41.1143057, "lng": -1.4156256, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011483", "nombre_c": "DE DAROCA"}, {"lat": 41.64478, "lng": -0.90818, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008277", "nombre_c": "JER\u00d3NIMO ZURITA"}, {"lat": 42.5193066, "lng": -0.3657432, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700108", "nombre_c": "SERRABLO-JACETANIA"}, {"lat": 41.5070187, "lng": -0.9916274, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017990", "nombre_c": "MI MUNDO"}, {"lat": 41.6816082, "lng": -0.8719087, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017072", "nombre_c": "PARQUE GOYA"}, {"lat": 42.1900859, "lng": 0.3382927, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002156", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 42.5991902, "lng": 0.4219444, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "22004943", "nombre_c": "NTRA. SRA. DE GUAYENTE"}, {"lat": 41.7873032, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50019147", "nombre_c": "FUNDACI\u00d3N LABORAL DE LA CONSTRUCCI\u00d3N"}, {"lat": 41.3387259, "lng": -0.7342734, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000722", "nombre_c": "BELIA"}, {"lat": 40.5237014, "lng": -0.4050269, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004690", "nombre_c": "ALTO MAESTRAZGO"}, {"lat": 41.7103984, "lng": 0.3277829, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010271", "nombre_c": "LUPITA"}, {"lat": 42.3642786, "lng": 0.102718, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22005406", "nombre_c": "SOBRARBE"}, {"lat": 40.7546078, "lng": 0.0403058, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004756", "nombre_c": "TASTAV\u00cdNS"}, {"lat": 41.6254121, "lng": -0.9310432, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50019020", "nombre_c": "VALDESPARTERA"}, {"lat": 42.0875509, "lng": -0.3465971, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010542", "nombre_c": "ANDARINES"}, {"lat": 41.6253237, "lng": -0.9066461, "tipo_c": "Centro de Profesores y Recursos", "key": "50700069", "nombre_c": "N\u00ba1"}, {"lat": 41.0991936, "lng": -0.3936722, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44001706", "nombre_c": "LUIS TUR\u00d3N"}, {"lat": 41.6451458, "lng": -0.9232009, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "50010314", "nombre_c": "LOS ENLACES"}, {"lat": 41.7106271, "lng": 0.2338473, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010426", "nombre_c": "DE BELVER DE CINCA"}, {"lat": 41.4244502, "lng": -0.4972154, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004031", "nombre_c": "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO"}, {"lat": 41.6390969, "lng": -0.9052986, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50010168", "nombre_c": "CONDES DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 40.4446851, "lng": -1.2698475, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010641", "nombre_c": "SARGANTESA"}, {"lat": 41.9020963, "lng": -1.4183016, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017692", "nombre_c": "DE MALL\u00c9N"}, {"lat": 40.9208866, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000799", "nombre_c": "RICARDO MALL\u00c9N"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "44600021", "nombre_c": "SANTO \u00c1NGEL CUSTODIO"}, {"lat": 42.1369943, "lng": -0.4048881, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700078", "nombre_c": "HOYA-MONEGROS"}, {"lat": 41.6489683, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria y Secundaria", "key": "50007421", "nombre_c": "SAGRADO CORAZ\u00d3N"}, {"lat": 40.9388184, "lng": -0.229446, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010136", "nombre_c": "DE CALANDA"}, {"lat": 40.8151623, "lng": -0.8518104, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "44010033", "nombre_c": "DE ALCA\u00d1IZ"}, {"lat": 41.0520244, "lng": -0.1300383, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700049", "nombre_c": "DE ALCA\u00d1IZ"}, {"lat": 41.290855, "lng": -2.1061411, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018091", "nombre_c": "COLORADO COLOR\u00cdN"}, {"lat": 41.63841, "lng": -0.89404, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006311", "nombre_c": "BASILIO PARA\u00cdSO"}, {"lat": 42.1342359, "lng": -0.4029818, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010189", "nombre_c": "PARCH\u00cdS"}, {"lat": 41.7228765, "lng": -1.0238276, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011069", "nombre_c": "\u00c1NGEL SANZ BRIZ"}, {"lat": 41.6510242, "lng": -0.9269987, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005963", "nombre_c": "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO"}, {"lat": 40.8449096, "lng": -1.332462, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004941", "nombre_c": "DE CAMINREAL"}, {"lat": 42.143429, "lng": -0.4096891, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22002405", "nombre_c": "SAN JOS\u00c9"}, {"lat": 41.3544004, "lng": -1.0365454, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005291", "nombre_c": "SAN BLAS"}, {"lat": 41.636042, "lng": -0.9056514, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008381", "nombre_c": "ELISEO GODOY BELTR\u00c1N"}, {"lat": 41.6428653, "lng": -0.862002, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010302", "nombre_c": "FRANCISCO GRANDE COVI\u00c1N"}, {"lat": 42.5775162, "lng": -0.5399559, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004839", "nombre_c": "MONTE OROEL"}, {"lat": 40.9388184, "lng": -0.229446, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44005141", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.2191651, "lng": -0.4439277, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010422", "nombre_c": "DE LA PUEBLA DE H\u00cdJAR"}, {"lat": 41.6594743, "lng": -0.8730008, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017849", "nombre_c": "EL TREN CHU-CHU"}, {"lat": 41.8380202, "lng": -1.2842887, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017965", "nombre_c": "DE BOQUI\u00d1ENI"}, {"lat": 41.6589838, "lng": -0.944691, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005598", "nombre_c": "JULI\u00c1N NIETO TAPIA"}, {"lat": 41.0141815, "lng": 0.1869228, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44005062", "nombre_c": "MATARRANYA"}, {"lat": 41.6499463, "lng": -0.9128192, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50011562", "nombre_c": "ANTONIO BELTR\u00c1N MART\u00cdNEZ"}, {"lat": 41.6513479, "lng": -0.8925494, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017163", "nombre_c": "FUNDACI\u00d3N EL REFUGIO"}, {"lat": 42.5967635, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010591", "nombre_c": "DE CANAL DE BERD\u00daN"}, {"lat": 42.1392404, "lng": -0.4213577, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "22005121", "nombre_c": "SAN LORENZO"}, {"lat": 40.9680373, "lng": -4.8008809, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007728", "nombre_c": "SAN VICENTE DE PA\u00daL"}, {"lat": 41.9305, "lng": -0.0672979, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010499", "nombre_c": "DE PERALTA DE ALCOFEA"}, {"lat": 41.6358433, "lng": -0.9033768, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008371", "nombre_c": "C\u00c9SAR AUGUSTO"}, {"lat": 41.6306305, "lng": -0.8727998, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007731", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.1237454, "lng": 0.1370125, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011665", "nombre_c": "MAR DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.648371, "lng": 0.3560076, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22003586", "nombre_c": "CINCA-CINQUETA"}, {"lat": 41.2366721, "lng": -0.0434365, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010831", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 41.6949905, "lng": 0.1767078, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005832", "nombre_c": "ALBEOS"}, {"lat": 41.9349232, "lng": -1.3940978, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018465", "nombre_c": "DE NOVILLAS"}, {"lat": 41.662275, "lng": -0.8754412, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006165", "nombre_c": "T\u00cdO JORGE"}, {"lat": 41.6635759, "lng": -0.8990479, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006001", "nombre_c": "JER\u00d3NIMO ZURITA Y CASTRO"}, {"lat": 41.5522706, "lng": -0.9581751, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50011288", "nombre_c": "CASTILLO QADRIT"}, {"lat": 41.643569, "lng": -0.897303, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008125", "nombre_c": "CORONA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50008654", "nombre_c": "CEFOR IZQUIERDO"}, {"lat": 42.0161963, "lng": -0.7722974, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22010372", "nombre_c": "DE GURREA DE G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 40.4103586, "lng": -1.4278711, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005207", "nombre_c": "LOBETANO"}, {"lat": 41.9024939, "lng": 0.1870649, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010694", "nombre_c": "CLARA CAMPOAMOR"}, {"lat": 41.6253237, "lng": -0.9066461, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50006414", "nombre_c": "VIRGEN DEL PILAR"}, {"lat": 40.5237014, "lng": -0.4050269, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010392", "nombre_c": "DE CANTAVIEJA"}, {"lat": 41.6696018, "lng": -0.8829314, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007327", "nombre_c": "EL PILAR-MARISTAS"}, {"lat": 41.905993, "lng": 0.434536, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010517", "nombre_c": "DE ALCAMPELL"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001064", "nombre_c": "BALTASAR GRACI\u00c1N"}, {"lat": 41.6337128, "lng": -0.9010774, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50010272", "nombre_c": "EL SALVADOR"}, {"lat": 40.7890508, "lng": -0.8055976, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44001378", "nombre_c": "ANTONIO GARGALLO MOYA"}, {"lat": 40.8351968, "lng": -0.7982743, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010252", "nombre_c": "DE MONTALB\u00c1N"}, {"lat": 41.9065551, "lng": -1.7250815, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004545", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 42.0875509, "lng": -0.3465971, "tipo_c": "Instituto de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "22002491", "nombre_c": "MONTEARAG\u00d3N"}, {"lat": 40.3294974, "lng": -1.0951359, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44004306", "nombre_c": "LA FUENFRESCA"}, {"lat": 41.6339926, "lng": -0.8759588, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018386", "nombre_c": "EL ARKA DE KUPPLU"}, {"lat": 40.8351968, "lng": -0.7982743, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44002191", "nombre_c": "PABLO SERRANO"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018064", "nombre_c": "MI COLE"}, {"lat": 41.6768362, "lng": -0.8776032, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009385", "nombre_c": "ZALFONADA"}, {"lat": 41.108049, "lng": -0.252328, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004471", "nombre_c": "REGALLO"}, {"lat": 41.6350403, "lng": -0.9123762, "tipo_c": "Conservatorio Superior de M\u00fasica", "key": "50010326", "nombre_c": "DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.137781, "lng": -0.4109119, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010050", "nombre_c": "LAS OCAS"}, {"lat": 40.8575596, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010495", "nombre_c": "DE VALDERROBRES"}, {"lat": 41.0514806, "lng": -0.1268831, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004574", "nombre_c": "R\u00cdO GUADALOPE"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50018416", "nombre_c": "PARQUE GOYA"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50010909", "nombre_c": "DE EJEA DE LOS CABALLEROS"}, {"lat": 41.6515183, "lng": -0.8773419, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica", "key": "50011598", "nombre_c": "SANTA MAR\u00cdA"}, {"lat": 42.6281489, "lng": -0.3216184, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005731", "nombre_c": "ALTO G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 40.6680341, "lng": -0.7105267, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004677", "nombre_c": "PABLO ANTONIO CRESPO"}, {"lat": 41.780425, "lng": -0.1682271, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005583", "nombre_c": "MONEGROS"}, {"lat": 41.6471995, "lng": -0.9058146, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006025", "nombre_c": "JOS\u00c9 MAR\u00cdA MIR"}, {"lat": 41.6442708, "lng": -0.8615309, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009208", "nombre_c": "TORRE RAMONA"}, {"lat": 41.6709743, "lng": -0.0840215, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004189", "nombre_c": "ALBERTO GALINDO"}, {"lat": 41.6760683, "lng": -0.8944275, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018362", "nombre_c": "MAR\u00cdA URREA"}, {"lat": 41.6361957, "lng": -0.8716268, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50017369", "nombre_c": "ANGEL RIVI\u00c8RE"}, {"lat": 41.7059528, "lng": -0.9975461, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018209", "nombre_c": "ZAGALICOS"}, {"lat": 40.9680373, "lng": -4.8008809, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "50011264", "nombre_c": "DE ZARAGOZA"}, {"lat": 42.6387192, "lng": -0.3089777, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006125", "nombre_c": "BIELLO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6327123, "lng": -0.8866352, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007996", "nombre_c": "VILLA CRUZ"}, {"lat": 41.4764644, "lng": -1.3759954, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017540", "nombre_c": "DE LA ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA"}, {"lat": 41.6316966, "lng": -0.9298682, "tipo_c": "Centro Privado Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "50007492", "nombre_c": "LA SALLE-SANTO ANGEL"}, {"lat": 41.6564016, "lng": -0.8910618, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006463", "nombre_c": "LA ANUNCIATA"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010082", "nombre_c": "VEO-VEO"}, {"lat": 41.632812, "lng": -0.7546383, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011461", "nombre_c": "ALFIND\u00c9N"}, {"lat": 41.645688, "lng": -0.9145224, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010880", "nombre_c": "JUAN JOS\u00c9 LORENTE"}, {"lat": 41.7592622, "lng": -0.7976826, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005707", "nombre_c": "FLORENCIO JARDIEL"}, {"lat": 41.0991936, "lng": -0.3936722, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44004239", "nombre_c": "PEDRO LA\u00cdN ENTRALGO"}, {"lat": 42.6771153, "lng": -0.5163312, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010608", "nombre_c": "DE VILLAN\u00daA"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Atenci\u00f3n Temprana", "key": "50700203", "nombre_c": "EQUIPO ATENCION TEMPRANA N\u00ba2"}, {"lat": 40.2888201, "lng": -1.5111806, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010586", "nombre_c": "DE TERRIENTE"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700070", "nombre_c": "DE ALAG\u00d3N"}, {"lat": 42.4122143, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22005054", "nombre_c": "VIRGEN DE LOS R\u00cdOS"}, {"lat": 42.7554707, "lng": -0.4785495, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001437", "nombre_c": "LOS ARA\u00d1ONES"}, {"lat": 42.3484976, "lng": -1.1736994, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018660", "nombre_c": "DE UNCASTILLO"}, {"lat": 41.2100459, "lng": -1.0848608, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017141", "nombre_c": "ZAGALICOS"}, {"lat": 41.645688, "lng": -0.9145224, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700173", "nombre_c": "EQUIPO GENERAL ZARAGOZA 3"}, {"lat": 41.6602759, "lng": -0.8748288, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011872", "nombre_c": "VILLACAMPA"}, {"lat": 41.6627946, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018830", "nombre_c": "VADORREY-LES ALL\u00c9ES"}, {"lat": 41.6537699, "lng": -0.9020843, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica y Danza", "key": "50017060", "nombre_c": "FEDERICO CHOP\u00cdN"}, {"lat": 41.6261524, "lng": -0.9070253, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018702", "nombre_c": "KID'S GARDEN REYES DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.7702234, "lng": -0.8256469, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005276", "nombre_c": "PINTOR PRADILLA"}, {"lat": 41.6202608, "lng": -0.9319632, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019241", "nombre_c": "PLANETA IMAGINARIO"}, {"lat": 41.848565, "lng": 0.2973752, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010232", "nombre_c": "CONCEPCI\u00d3N BA\u00d1ERES"}, {"lat": 41.6234652, "lng": -0.9192295, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018519", "nombre_c": "CHIQUILINES"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Espec\u00edficos", "key": "50700215", "nombre_c": "EQUIPO ESPECIFICO DE MOTORICOS"}, {"lat": 41.629321, "lng": -0.7465265, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017898", "nombre_c": "REINO DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6463285, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50017485", "nombre_c": "COLUMBUS"}, {"lat": 41.262352, "lng": -0.127223, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001672", "nombre_c": "LUCIO FABIO SEVERO"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007194", "nombre_c": "NTRA. SRA. DE LA MERCED"}, {"lat": 41.6484503, "lng": -0.8638136, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009403", "nombre_c": "LAS FUENTES"}, {"lat": 41.7356137, "lng": -1.1008336, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017321", "nombre_c": "DE PINSEQUE"}, {"lat": 42.1662308, "lng": -0.4596721, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005728", "nombre_c": "MONTEARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6269727, "lng": -0.9063588, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007789", "nombre_c": "SANTA MAR\u00cdA DEL PILAR"}, {"lat": 41.6533017, "lng": -0.9041704, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006219", "nombre_c": "EMILIO MORENO CALVETE"}, {"lat": 41.5444276, "lng": -1.6517812, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011148", "nombre_c": "ARANDA-ISUELA"}, {"lat": 41.6513698, "lng": -0.89016, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017242", "nombre_c": "EL CARMEN"}, {"lat": 41.5324759, "lng": -1.4241426, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004077", "nombre_c": "MAESTRO MONREAL"}, {"lat": 41.6322885, "lng": -0.8874801, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006050", "nombre_c": "LUIS VIVES"}, {"lat": 41.6515072, "lng": -0.8886284, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018969", "nombre_c": "DE LA DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE ECONOM\u00cdA Y HACIENDA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6503072, "lng": -0.9270592, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008642", "nombre_c": "MAR\u00cdA MOLINER"}, {"lat": 41.569807, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018684", "nombre_c": "LOS ZAGALES"}, {"lat": 41.757376, "lng": -1.0667465, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019068", "nombre_c": "DE TORRES DE BERRELL\u00c9N"}, {"lat": 41.64853, "lng": -0.915178, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010478", "nombre_c": "CIUDAD DE ZARAGOZA"}, {"lat": 41.0191126, "lng": 0.1682271, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44010604", "nombre_c": "DE CALACEITE"}, {"lat": 40.8733973, "lng": 0.1542409, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003715", "nombre_c": "VICENTE FERRER RAMOS"}, {"lat": 40.5833598, "lng": -1.52752, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44700141", "nombre_c": "ALBARRACIN"}, {"lat": 41.8490689, "lng": 0.4974359, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005674", "nombre_c": "LA LLITERA"}, {"lat": 41.683183, "lng": -0.8259509, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005631", "nombre_c": "HERMANOS ARGENSOLA"}, {"lat": 41.6324389, "lng": -1.3003339, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011124", "nombre_c": "DE LUMPIAQUE"}, {"lat": 41.7407016, "lng": 0.0933686, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010748", "nombre_c": "SANTA CATALINA"}, {"lat": 41.7144249, "lng": -0.0070347, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004578", "nombre_c": "MIGUEL SERVET"}, {"lat": 40.3605109, "lng": -0.4488125, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010379", "nombre_c": "SANTA ENGRACIA"}, {"lat": 41.4633038, "lng": -1.3565692, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010533", "nombre_c": "CABA\u00d1AS"}, {"lat": 40.343377, "lng": -1.1077796, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Superior de Dise\u00f1o", "key": "44010070", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 41.6416088, "lng": -1.0155385, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018568", "nombre_c": "PLAZA"}, {"lat": 41.6397027, "lng": -0.8948659, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006815", "nombre_c": "LA SALLE FRANCISCANAS"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003120", "nombre_c": "LAS ANEJAS"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50000163", "nombre_c": "CONDE ARANDA"}, {"lat": 42.1304416, "lng": -0.4190842, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002569", "nombre_c": "ALCORAZ"}, {"lat": 41.6604393, "lng": -0.9021184, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica y Danza", "key": "50017023", "nombre_c": "ALMOZARA"}, {"lat": 41.6612847, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria", "key": "50008344", "nombre_c": "ESCOLAN\u00cdA INFANTES DEL PILAR"}, {"lat": 40.7273797, "lng": -1.4241426, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010173", "nombre_c": "DE OJOS NEGROS"}, {"lat": 41.2858114, "lng": -1.2120321, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019056", "nombre_c": "EL JARDINCILLO"}, {"lat": 41.933404, "lng": -1.3959535, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003504", "nombre_c": "SAN NICASIO"}, {"lat": 41.8246101, "lng": 0.2000653, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010301", "nombre_c": "ABABOL"}, {"lat": 40.8713471, "lng": 0.1548604, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44010151", "nombre_c": "DE VALDERROBRES"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019111", "nombre_c": "SALTARINES"}, {"lat": 41.899614, "lng": 0.2057108, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22003288", "nombre_c": "JOS\u00c9 MOR DE FUENTES"}, {"lat": 41.7256571, "lng": -1.0873551, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50003863", "nombre_c": "E.F.A. LA NORIA"}, {"lat": 41.9101809, "lng": 0.1945, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700091", "nombre_c": "SOMONTANO-CINCA MEDIO-LITERA"}, {"lat": 40.8967954, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004707", "nombre_c": "SOMONTANO-BAJO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.663144, "lng": -0.8823632, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017801", "nombre_c": "CU CU-TAS TAS"}, {"lat": 41.6331683, "lng": -0.8907233, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50007674", "nombre_c": "ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES"}, {"lat": 42.2759376, "lng": -0.687625, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000585", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.6596216, "lng": -0.9410318, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010156", "nombre_c": "MIRALBUENO"}, {"lat": 40.8455293, "lng": -0.8923395, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004768", "nombre_c": "DE MART\u00cdN DEL R\u00cdO"}, {"lat": 41.8688525, "lng": -1.1881076, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003981", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 41.6364089, "lng": -0.9260546, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007777", "nombre_c": "SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA"}, {"lat": 42.1990981, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018970", "nombre_c": "DE EJEA DE LOS CABALLEROS (BARDENAS)"}, {"lat": 41.6349438, "lng": -0.9067305, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50008332", "nombre_c": "ROMAREDA"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44010100", "nombre_c": "JUAN SOBRARIAS"}, {"lat": 41.2378056, "lng": -0.0423036, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50001362", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.6563327, "lng": -0.8645419, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011628", "nombre_c": "TIC TAC"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005628", "nombre_c": "SAN ALBERTO MAGNO"}, {"lat": 41.5751814, "lng": -0.6481719, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011409", "nombre_c": "LA SABINA"}, {"lat": 41.66228, "lng": -0.882775, "tipo_c": "Centro Docente Privado Extranjero en Espa\u00f1a", "key": "50006736", "nombre_c": "LYC\u00c9E FRAN\u00c7AIS MOLI\u00c8RE"}, {"lat": 41.65302, "lng": -0.92385, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008691", "nombre_c": "RAMIRO SOL\u00c1NS"}, {"lat": 41.6671299, "lng": -0.8865565, "tipo_c": "Escuela de Arte", "key": "50008514", "nombre_c": "ESCUELA DE ARTE DE ZARAGOZA"}, {"lat": 41.6469732, "lng": -0.8649036, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006049", "nombre_c": "JULI\u00c1N SANZ IB\u00c1\u00d1EZ"}, {"lat": 41.2870313, "lng": -1.6175844, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011151", "nombre_c": "TRES RIBERAS"}, {"lat": 41.8710707, "lng": -0.7843415, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017734", "nombre_c": "LAS BALSAS"}, {"lat": 41.5241558, "lng": -1.5981957, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000904", "nombre_c": "DIPUTACI\u00d3N PROVINCIAL"}, {"lat": 41.6444488, "lng": -0.9015325, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005914", "nombre_c": "RECARTE Y ORNAT"}, {"lat": 40.8038614, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700074", "nombre_c": "DE UTRILLAS"}, {"lat": 42.5588452, "lng": -0.7881409, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005789", "nombre_c": "R\u00cdO ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.8048358, "lng": -0.3183792, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010013", "nombre_c": "DE SALLENT DE G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 41.4786546, "lng": -1.3787144, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50000412", "nombre_c": "SALESIANOS LAVIAGA-CASTILLO"}, {"lat": 42.1386085, "lng": -0.4098789, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "22004803", "nombre_c": "ALFRED"}, {"lat": 40.556077, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010513", "nombre_c": "DE SANTA EULALIA"}, {"lat": 41.5245348, "lng": 0.3335055, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010864", "nombre_c": "COTONET"}, {"lat": 41.2645612, "lng": -1.2025207, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011392", "nombre_c": "LA CEPA"}, {"lat": 41.450886, "lng": -0.9935889, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008198", "nombre_c": "GOYA"}, {"lat": 41.9129984, "lng": 0.1926013, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "22005376", "nombre_c": "MIGUEL FLETA"}, {"lat": 42.1654255, "lng": -0.6298922, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003100", "nombre_c": "SAN GIN\u00c9S"}, {"lat": 41.644155, "lng": -0.9053769, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007790", "nombre_c": "SANTA MAR\u00cdA REINA"}, {"lat": 42.1294151, "lng": -0.3960275, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010396", "nombre_c": "KID'S GARDEN HUESCA"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "44005050", "nombre_c": "VIRGEN DE LOS PUEYOS"}, {"lat": 41.7505898, "lng": -1.0825634, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002512", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.571071, "lng": -0.7419597, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017931", "nombre_c": "LA COMETA"}, {"lat": 42.1425019, "lng": -0.414246, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22004657", "nombre_c": "ALTOARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.0141815, "lng": 0.1869228, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010458", "nombre_c": "DE CALACEITE"}, {"lat": 41.843576, "lng": -0.2600697, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005868", "nombre_c": "MONEGROS-HOYA"}, {"lat": 41.3387259, "lng": -0.7342734, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011719", "nombre_c": "BENJAM\u00cdN JARN\u00c9S"}, {"lat": 41.8326789, "lng": -1.5337825, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000850", "nombre_c": "CAMPO DE BORJA"}, {"lat": 42.5028309, "lng": -0.3610896, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003847", "nombre_c": "PUENTE SARDAS"}, {"lat": 41.8669325, "lng": -0.7882732, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008587", "nombre_c": "OD\u00d3N DE BUEN"}, {"lat": 41.6399196, "lng": -0.900262, "tipo_c": "Conservatorio Elemental de M\u00fasica", "key": "50011495", "nombre_c": "CONSERVATORIO MUNICIPAL ELEMENTAL M\u00daSICA"}, {"lat": 41.6635581, "lng": -0.9680737, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50009361", "nombre_c": "JUAN DE LANUZA"}, {"lat": 41.6629056, "lng": -0.8714867, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50017503", "nombre_c": "OC\u00c9ANO ATL\u00c1NTICO"}, {"lat": 42.1310081, "lng": -1.1318647, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018325", "nombre_c": "GLORIA FUERTES"}, {"lat": 41.4806128, "lng": -1.5693045, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018088", "nombre_c": "FRANCISCA GIL DE LA RIVA"}, {"lat": 41.7982595, "lng": -0.6095158, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018738", "nombre_c": "DE LECI\u00d1ENA"}, {"lat": 41.640049, "lng": -0.9032769, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Superior de Dise\u00f1o", "key": "50017059", "nombre_c": "CENTRO DE DISE\u00d1O HACER CREATIVO"}, {"lat": 41.8494373, "lng": 0.403094, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22005391", "nombre_c": "LA LLITERA"}, {"lat": 41.5758184, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019238", "nombre_c": "LA MUELA"}, {"lat": 41.631499, "lng": -0.8883805, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria", "key": "50006426", "nombre_c": "ADVENTISTA RIGEL"}, {"lat": 41.5929155, "lng": -0.6828946, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018544", "nombre_c": "MIMOSINES"}, {"lat": 41.8715536, "lng": -0.7922436, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008605", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL PILAR"}, {"lat": 41.640049, "lng": -0.9032769, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50011574", "nombre_c": "CPA-SALDUIE"}, {"lat": 41.1142667, "lng": -1.4103662, "tipo_c": "Escuela Hogar", "key": "50001738", "nombre_c": "PUERTA DE ZARAGOZA"}, {"lat": 41.6609173, "lng": -0.8583571, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006037", "nombre_c": "LA JOTA"}, {"lat": 41.4633038, "lng": -1.3565692, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011471", "nombre_c": "DE LA ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA"}, {"lat": 40.343672, "lng": -1.108194, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44003223", "nombre_c": "SEGUNDO DE CHOM\u00d3N"}, {"lat": 41.213239, "lng": -0.445625, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004801", "nombre_c": "BAJO MART\u00cdN"}, {"lat": 41.0485661, "lng": -0.1299633, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44010203", "nombre_c": "JUAN LORENZO PALMIRENO"}, {"lat": 42.559337, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Escuela de Capacitaci\u00f3n Agraria", "key": "22002740", "nombre_c": "INSTITUTO DE FORMACI\u00d3N AGROAMBIENTAL"}, {"lat": 41.9780534, "lng": -0.5368238, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010645", "nombre_c": "ARBOLEDA"}, {"lat": 41.6360256, "lng": -0.8897443, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007352", "nombre_c": "POMPILIANO"}, {"lat": 40.3436515, "lng": -1.1090999, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003090", "nombre_c": "PIERRES VEDEL"}, {"lat": 41.2030264, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010247", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.6345914, "lng": -0.9470017, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019287", "nombre_c": "ZARAGOZA SUR"}, {"lat": 42.6474465, "lng": 0.5825359, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "22010165", "nombre_c": "ESCUELA DE MONTA\u00d1A DE BENASQUE"}, {"lat": 41.911916, "lng": 0.194562, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003215", "nombre_c": "JOAQU\u00cdN COSTA"}, {"lat": 41.6521923, "lng": -0.8765187, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Profesional de M\u00fasica", "key": "50009804", "nombre_c": "J.R. SANTA MAR\u00cdA"}, {"lat": 42.0085596, "lng": 0.2713944, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005716", "nombre_c": "ESTADILLA-FONZ"}, {"lat": 41.0520244, "lng": -0.1300383, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "44004446", "nombre_c": "DE ALCA\u00d1IZ"}, {"lat": 41.2607625, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010764", "nombre_c": "ALEJO LOR\u00c9N ALBAREDA"}, {"lat": 41.7520939, "lng": -0.6341936, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018741", "nombre_c": "DE PERDIGUERA"}, {"lat": 41.6554425, "lng": -0.8665868, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010879", "nombre_c": "MARGEN IZQUIERDA"}, {"lat": 41.3229627, "lng": -0.3462995, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004326", "nombre_c": "DANIEL FEDERIO"}, {"lat": 41.6323601, "lng": -0.9295234, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009026", "nombre_c": "LICEO EUROPA"}, {"lat": 41.5746462, "lng": -1.2313618, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018039", "nombre_c": "ISABEL DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.5070187, "lng": -0.9916274, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019251", "nombre_c": "MAR\u00cdA DE HUERVA II"}, {"lat": 41.6355793, "lng": -0.8853679, "tipo_c": "Equipo de Apoyo Itinerante", "key": "50600713", "nombre_c": "DE ZARAGOZA"}, {"lat": 40.9776283, "lng": -0.4590417, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44004562", "nombre_c": "MANUEL FRANCO ROYO"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50018556", "nombre_c": "LUIS MANUEL GARC\u00cdA URREA"}, {"lat": 41.8703229, "lng": 0.4224858, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005479", "nombre_c": "LITERA"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009531", "nombre_c": "RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA"}, {"lat": 41.2607625, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700094", "nombre_c": "DE CASPE"}, {"lat": 41.1097095, "lng": -1.4204241, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017758", "nombre_c": "PINOCHO"}, {"lat": 41.7183427, "lng": -1.025951, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017205", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ROSA"}, {"lat": 41.6336763, "lng": -0.7485282, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017394", "nombre_c": "JUNQUICOS"}, {"lat": 41.2987517, "lng": -1.8894277, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018921", "nombre_c": "Zagalines"}, {"lat": 41.6160115, "lng": -0.9228551, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019305", "nombre_c": "DADA"}, {"lat": 41.6690296, "lng": -0.8444764, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009567", "nombre_c": "R\u00cdO G\u00c1LLEGO"}, {"lat": 41.4608288, "lng": 0.3183792, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010700", "nombre_c": "DE TORRENTE DE CINCA"}, {"lat": 41.8334101, "lng": -1.5345048, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50000862", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50009646", "nombre_c": "EL CARI\u00d1O"}, {"lat": 41.6612847, "lng": -0.8973142, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010193", "nombre_c": "PUERTA DE SANCHO"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica", "key": "50017591", "nombre_c": "ENCLAVE DE AR-T"}, {"lat": 42.3484976, "lng": -1.1736994, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017618", "nombre_c": "ESCUELA MUNICIPAL DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.6525464, "lng": -0.8833118, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006554", "nombre_c": "CALASANZ"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44003247", "nombre_c": "FRANC\u00c9S DE ARANDA"}, {"lat": 41.050309, "lng": -0.1322616, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44000261", "nombre_c": "SAN VALERO"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50011537", "nombre_c": "RINC\u00d3N DE GOYA"}, {"lat": 42.118673, "lng": -1.1385471, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600117", "nombre_c": "VIRGEN DE LA OLIVA"}, {"lat": 41.6415919, "lng": -0.882844, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007509", "nombre_c": "SAN AGUST\u00cdN"}, {"lat": 40.2452491, "lng": -0.7342734, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005116", "nombre_c": "G\u00daDAR-JAVALAMBRE"}, {"lat": 41.3505123, "lng": -1.6437307, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50010892", "nombre_c": "JOHAN FERR\u00c1NDEZ D'HEREDIA"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017291", "nombre_c": "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA PAZ"}, {"lat": 41.138852, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010331", "nombre_c": "DE ALBALATE DEL ARZOBISPO"}, {"lat": 41.1400972, "lng": 0.0933686, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018106", "nombre_c": "DE MAELLA"}, {"lat": 42.2784307, "lng": -1.2794744, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011690", "nombre_c": "REYES CAT\u00d3LICOS"}, {"lat": 41.652134, "lng": -0.880943, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "50018829", "nombre_c": "CORONA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 40.907865, "lng": -0.2713944, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010367", "nombre_c": "LA REPLACETA"}, {"lat": 42.3319419, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018635", "nombre_c": "REINA BERTA"}, {"lat": 41.896949, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50017114", "nombre_c": "FERNANDO L\u00c1ZARO CARRETER"}, {"lat": 41.2205171, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011343", "nombre_c": "FABARA-NONASPE DOS AGUAS"}, {"lat": 41.2355027, "lng": -0.0373954, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001350", "nombre_c": "COMPROMISO DE CASPE"}, {"lat": 42.6274649, "lng": -0.3247827, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010268", "nombre_c": "DE BIESCAS"}, {"lat": 42.4478803, "lng": 0.0700051, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700111", "nombre_c": "SUBSEDE EQUIPO GRAL. SOBRARBE-RIBAGORZA"}, {"lat": 42.1338251, "lng": -0.4029102, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22002521", "nombre_c": "SIERRA DE GUARA"}, {"lat": 41.8004382, "lng": 0.4126441, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22010347", "nombre_c": "DE ALTORRIC\u00d3N"}, {"lat": 40.9466097, "lng": -0.236263, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005104", "nombre_c": "VALLE DEL GUADALOPE"}, {"lat": 41.1093362, "lng": -1.4232853, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001702", "nombre_c": "PEDRO S\u00c1NCHEZ CIRUELO"}, {"lat": 41.7739731, "lng": -1.2313618, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018799", "nombre_c": "DE PEDROLA"}, {"lat": 41.3069445, "lng": -0.7509988, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50000734", "nombre_c": "SAN RAFAEL"}, {"lat": 41.4866536, "lng": -0.5288311, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017278", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 41.6215176, "lng": -0.9060076, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005513", "nombre_c": "SAGRADA FAMILIA"}, {"lat": 42.1411999, "lng": -0.407185, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002351", "nombre_c": "SAN VICENTE"}, {"lat": 41.6576008, "lng": -0.8853326, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006141", "nombre_c": "SANTO DOMINGO"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018817", "nombre_c": "CATALINA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6558282, "lng": -0.9244936, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019019", "nombre_c": "JULIO VERNE"}, {"lat": 40.9287521, "lng": -1.5015009, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44005153", "nombre_c": "CAMPO BELLO"}, {"lat": 40.928372, "lng": 0.0653341, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004744", "nombre_c": "DE LA FRESNEDA"}, {"lat": 41.6686022, "lng": -0.8441635, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009415", "nombre_c": "GLORIA ARENILLAS"}, {"lat": 41.3855034, "lng": -1.1448981, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018957", "nombre_c": "DE LONGARES"}, {"lat": 41.5006081, "lng": -0.3936722, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017680", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 42.0966753, "lng": -0.5446912, "tipo_c": "Aula de Educaci\u00f3n de Adultos", "key": "22006022", "nombre_c": "DE ALMUD\u00c9VAR"}, {"lat": 41.7006647, "lng": -0.9716398, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005641", "nombre_c": "FERN\u00c1NDEZ VIZARRA"}, {"lat": 41.2607625, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50017126", "nombre_c": "DE ALCA\u00d1IZ"}, {"lat": 42.6048204, "lng": -0.098043, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010827", "nombre_c": "DE BROTO"}, {"lat": 40.3316848, "lng": -1.1041302, "tipo_c": "Residencia de Secundaria", "key": "44010677", "nombre_c": "DE SANTA EMERENCIANA"}, {"lat": 41.6709743, "lng": -0.0840215, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010797", "nombre_c": "DE SENA"}, {"lat": 41.3345295, "lng": -1.2260732, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018210", "nombre_c": "ARCO IRIS"}, {"lat": 41.4377972, "lng": -1.2431999, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018581", "nombre_c": "CHIRIBILLAS"}, {"lat": 41.908848, "lng": 0.186543, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22010839", "nombre_c": "MONZ\u00d3N III"}, {"lat": 41.4374744, "lng": -1.241633, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50011306", "nombre_c": "MATEO VALERO"}, {"lat": 42.1398685, "lng": -0.4095728, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010463", "nombre_c": "LAS PAJARITAS"}, {"lat": 41.5811413, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000706", "nombre_c": "FRANCISCO GALIAY SARA\u00d1ANA"}, {"lat": 41.6704623, "lng": -0.8830854, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007431", "nombre_c": "SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS"}, {"lat": 42.1285236, "lng": -1.1255262, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50001830", "nombre_c": "REYES CAT\u00d3LICOS"}, {"lat": 42.1900859, "lng": 0.3382927, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700066", "nombre_c": "SOBRARBE-RIBAGORZA"}, {"lat": 40.7906021, "lng": -1.3528214, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "44010021", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 41.6659174, "lng": 0.15418, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001656", "nombre_c": "RAM\u00d3N J. SENDER"}, {"lat": 41.6445212, "lng": -0.863994, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010144", "nombre_c": "PABLO SERRANO"}, {"lat": 41.4611936, "lng": -0.1307797, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011720", "nombre_c": "MAR DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.5758184, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017448", "nombre_c": "GIL TAR\u00cdN"}, {"lat": 41.6273705, "lng": -0.8900365, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005951", "nombre_c": "DOMINGO MIRAL"}, {"lat": 40.8938237, "lng": -0.3834016, "tipo_c": "Centro Rural de Innovaci\u00f3n Educativa", "key": "44700131", "nombre_c": "ALCORISA"}, {"lat": 41.6608207, "lng": -0.8358513, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50011057", "nombre_c": "LA ALFRANCA"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50006670", "nombre_c": "CHILDREN"}, {"lat": 41.4305365, "lng": -0.403094, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011355", "nombre_c": "DEL EBRO"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009580", "nombre_c": "MIRAFLORES"}, {"lat": 42.1394917, "lng": -0.4107066, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22002417", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 41.8675562, "lng": 0.4212186, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010190", "nombre_c": "EL TAMARINDO"}, {"lat": 41.6254865, "lng": -0.8771645, "tipo_c": "Escuela Privada de M\u00fasica", "key": "50018222", "nombre_c": "LA PAZ"}, {"lat": 40.5188204, "lng": -1.2647367, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010410", "nombre_c": "DE VILLARQUEMADO"}, {"lat": 41.913938, "lng": 0.192586, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004840", "nombre_c": "ARAG\u00d3N"}, {"lat": 42.495624, "lng": -1.2025207, "tipo_c": "Escuela Hogar", "key": "50004481", "nombre_c": "MANUELA P\u00c9REZ DE BIEL"}, {"lat": 40.9208866, "lng": -1.3180042, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44004938", "nombre_c": "DE CALAMOCHA"}, {"lat": 41.3208481, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011689", "nombre_c": "BAJO CINCA"}, {"lat": 41.7651038, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50010028", "nombre_c": "ALA\u00daN"}, {"lat": 41.3509287, "lng": -1.6394999, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50001121", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 42.2759376, "lng": -0.687625, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010293", "nombre_c": "LA FONTANETA"}, {"lat": 41.6656834, "lng": -0.8079772, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017874", "nombre_c": "EL ESPARTIDERO"}, {"lat": 42.1380008, "lng": -0.4136962, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "22005133", "nombre_c": "DE HUESCA"}, {"lat": 42.1309951, "lng": 0.3787961, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005509", "nombre_c": "RIBAGORZA"}, {"lat": 41.638854, "lng": -0.8987621, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011756", "nombre_c": "PELUCHE"}, {"lat": 41.6628314, "lng": -0.8958391, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008460", "nombre_c": "LUIS BU\u00d1UEL"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010487", "nombre_c": "DE BARBASTRO"}, {"lat": 41.6537699, "lng": -0.9020843, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50011616", "nombre_c": "ALFRED"}, {"lat": 41.5746462, "lng": -1.2313618, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002007", "nombre_c": "GASPAR REMIRO"}, {"lat": 41.1949215, "lng": -1.900155, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018477", "nombre_c": "DE JARABA"}, {"lat": 41.2704047, "lng": 0.3089777, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002123", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL PILAR"}, {"lat": 41.6435816, "lng": -0.8647454, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006074", "nombre_c": "MARCOS FRECH\u00cdN"}, {"lat": 40.7688305, "lng": -1.3469247, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010306", "nombre_c": "RICARDA GONZALO DE LIRIA"}, {"lat": 41.7121257, "lng": -1.0030989, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010041", "nombre_c": "PEDRO CERRADA"}, {"lat": 41.4518214, "lng": -0.9910153, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005781", "nombre_c": "LA CONCEPCI\u00d3N"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001775", "nombre_c": "FERRER Y RACAJ"}, {"lat": 41.4596009, "lng": -0.6204165, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011434", "nombre_c": "DE FUENTES DE EBRO"}, {"lat": 41.7795935, "lng": -0.4691097, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010682", "nombre_c": "DE ALCUBIERRE"}, {"lat": 42.5207022, "lng": -0.3682408, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010128", "nombre_c": "CARDELINA"}, {"lat": 41.3600351, "lng": -1.2996363, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018763", "nombre_c": "DE COSUENDA"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005823", "nombre_c": "CONDES DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.4633038, "lng": -1.3565692, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50000370", "nombre_c": "NERT\u00d3BRIGA"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001076", "nombre_c": "FRANCISCO DE GOYA"}, {"lat": 41.0795661, "lng": -0.1869644, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "44004331", "nombre_c": "JOS\u00c9 PERIS LACASA"}, {"lat": 42.559337, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700081", "nombre_c": "SUBSEDE EQUIPO GRAL. SERRABLO-JACETANIA"}, {"lat": 42.5664675, "lng": -0.553631, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "22002703", "nombre_c": "ESCUELAS P\u00cdAS"}, {"lat": 40.9485722, "lng": -0.0653341, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010240", "nombre_c": "LA CODO\u00d1ERA"}, {"lat": 40.9129839, "lng": -1.3027498, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010434", "nombre_c": "PRIMEROS PASOS"}, {"lat": 40.343672, "lng": -1.108194, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44003211", "nombre_c": "SANTA EMERENCIANA"}, {"lat": 40.0587958, "lng": -0.8290719, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004483", "nombre_c": "JAVALAMBRE"}, {"lat": 40.8941579, "lng": -0.3841794, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44000325", "nombre_c": "EL JUSTICIA DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700151", "nombre_c": "EQUIPO GENERAL ZARAGOZA 1"}, {"lat": 42.559337, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22010049", "nombre_c": "DE SABI\u00d1\u00c1NIGO"}, {"lat": 41.6323601, "lng": -0.9295234, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018076", "nombre_c": "PEQUENINOS MONTES DEL CANAL"}, {"lat": 42.374041, "lng": -0.1682271, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22005340", "nombre_c": "VALLE DEL GUARGA"}, {"lat": 40.343672, "lng": -1.108194, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010483", "nombre_c": "DE TERUEL (BARRIO ARRABAL)"}, {"lat": 41.899614, "lng": 0.2057108, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22005595", "nombre_c": "IGNACIO LUZ\u00c1N"}, {"lat": 40.3535917, "lng": -1.1103842, "tipo_c": "Escuela Hogar", "key": "44003260", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 42.559337, "lng": -0.5730713, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica y Danza", "key": "22005224", "nombre_c": "PILAR BAYONA"}, {"lat": 41.63964, "lng": -0.86957, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50009142", "nombre_c": "HEIDI"}, {"lat": 41.3208481, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003048", "nombre_c": "MAR\u00cdA QUINTANA"}, {"lat": 41.3208481, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018179", "nombre_c": "LA RUELLA"}, {"lat": 41.6539922, "lng": -0.9164004, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009211", "nombre_c": "F\u00c9LIX DE AZARA"}, {"lat": 41.3387259, "lng": -0.7342734, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018601", "nombre_c": "GARABATOS"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Atenci\u00f3n Temprana", "key": "50700197", "nombre_c": "EQUIPO ATENCION TEMPRANA N\u00ba1"}, {"lat": 40.3316848, "lng": -1.1041302, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010689", "nombre_c": "GAG CU CU-TRAS TRAS"}, {"lat": 41.8167685, "lng": -1.518786, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017655", "nombre_c": "EL POMILLO"}, {"lat": 41.8497571, "lng": -3.1653479, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011185", "nombre_c": "MESA-PIEDRA-ALTO CAMPILLO"}, {"lat": 41.9533467, "lng": -1.1736994, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017552", "nombre_c": "DE TAUSTE"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22005911", "nombre_c": "INSTITUTO MUSICAL COMARCAL"}, {"lat": 41.4518214, "lng": -0.9910153, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018350", "nombre_c": "BRIOLETAS"}, {"lat": 41.6400373, "lng": -0.9006528, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica y Danza", "key": "50011549", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA Y DANZA"}, {"lat": 41.3513314, "lng": -1.6470835, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017084", "nombre_c": "PEQUEAYUD"}, {"lat": 41.9416763, "lng": -1.710095, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011227", "nombre_c": "B\u00c9CQUER"}, {"lat": 42.259311, "lng": -0.555862, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22001191", "nombre_c": "VIRGEN DE LA SOLEDAD"}, {"lat": 41.6499463, "lng": -0.9128192, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "50600154", "nombre_c": "MONSALUD"}, {"lat": 41.1234005, "lng": 0.137763, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002810", "nombre_c": "VIRGEN DEL PORTAL"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010511", "nombre_c": "TIEMPOS MODERNOS"}, {"lat": 42.5677922, "lng": -0.5544686, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002673", "nombre_c": "SAN JUAN DE LA PE\u00d1A"}, {"lat": 41.896949, "lng": -0.810357, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50009592", "nombre_c": "GALLICUM"}, {"lat": 41.6627946, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007388", "nombre_c": "LA PUR\u00cdSIMA Y SAN ANTONIO"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700161", "nombre_c": "EQUIPO GENERAL ZARAGOZA 2"}, {"lat": 40.3339329, "lng": -1.0997482, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44003041", "nombre_c": "LA SALLE-SAN JOS\u00c9"}, {"lat": 41.7951103, "lng": -0.157736, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004104", "nombre_c": "LA LAGUNA"}, {"lat": 41.4418714, "lng": -1.4724751, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003206", "nombre_c": "LUCAS ARRIBAS"}, {"lat": 41.5825407, "lng": -0.9199773, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018283", "nombre_c": "FORO ROMANO"}, {"lat": 41.7135378, "lng": -1.0223126, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010296", "nombre_c": "INFANTA ELENA"}, {"lat": 41.6470993, "lng": -0.8607757, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007856", "nombre_c": "OBRA DIOCESANA SANTO DOMINGO DE SILOS"}, {"lat": 41.5244263, "lng": -1.345042, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017151", "nombre_c": "DE CALATORAO"}, {"lat": 41.9048725, "lng": -1.7281298, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011021", "nombre_c": "EL P\u00d3SITO"}, {"lat": 41.6316966, "lng": -0.9298682, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50019275", "nombre_c": "CENTRO DE ENSE\u00d1ANZAS DEPORTIVAS-ENTEDE"}, {"lat": 41.6565551, "lng": -0.8918443, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50009324", "nombre_c": "O.S.C.U.S."}, {"lat": 42.5778682, "lng": -0.5406035, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22005765", "nombre_c": "PIRINEOS"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006581", "nombre_c": "COLEGIO MONTESSORI"}, {"lat": 40.343377, "lng": -1.1077796, "tipo_c": "Escuela de Arte", "key": "44003284", "nombre_c": "ESCUELA DE ARTE DE TERUEL"}, {"lat": 41.790328, "lng": 0.1963364, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005741", "nombre_c": "EL TR\u00c9BOL"}, {"lat": 42.1313594, "lng": -0.4069125, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010220", "nombre_c": "ZIMBEL"}, {"lat": 41.6367708, "lng": -0.870495, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007479", "nombre_c": "LA SALLE MONTEMOL\u00cdN"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018854", "nombre_c": "MAGIC FOREST"}, {"lat": 42.0331735, "lng": 0.1352503, "tipo_c": "Guarder\u00eda del Gobierno de Arag\u00f3n", "key": "22600060", "nombre_c": "LA PAZ"}, {"lat": 41.6665913, "lng": -0.8265354, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017333", "nombre_c": "SOLETES"}, {"lat": 41.843576, "lng": -0.2600697, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010633", "nombre_c": "DE LALUEZA"}, {"lat": 41.9152673, "lng": 0.1916711, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003276", "nombre_c": "MINTE"}, {"lat": 40.975473, "lng": -0.4464075, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "44004148", "nombre_c": "GLORIA FUERTES"}, {"lat": 42.3640472, "lng": 0.2526163, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002016", "nombre_c": "LA FUEVA"}, {"lat": 41.6450384, "lng": -0.9036834, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50017722", "nombre_c": "CENTRO DE TECNIFICACI\u00d3N DE LA FEDERACI\u00d3N ARAGONESA DE F\u00daTBOL (CETEFA)"}, {"lat": 41.6127783, "lng": -0.7053888, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018911", "nombre_c": "LA CUEVA ENCANTADA"}, {"lat": 42.557843, "lng": -0.71418, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010530", "nombre_c": "DE SANTA CILIA"}, {"lat": 42.0187105, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005960", "nombre_c": "SOMONTANO"}, {"lat": 40.2723909, "lng": -1.1640968, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010631", "nombre_c": "DE VILLASTAR"}, {"lat": 41.6361612, "lng": -0.8715173, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50006207", "nombre_c": "CALIXTO ARI\u00d1O-HILARIO VAL"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22006061", "nombre_c": "PATI"}, {"lat": 41.9533467, "lng": -1.1736994, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004703", "nombre_c": "ALFONSO I EL BATALLADOR"}, {"lat": 41.6287673, "lng": -0.9072661, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005537", "nombre_c": "MADRE MAR\u00cdA ROSA MOLAS"}, {"lat": 41.0483247, "lng": 0.1012578, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010185", "nombre_c": "DE MAZALE\u00d3N"}, {"lat": 42.5234004, "lng": -0.367774, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003835", "nombre_c": "MONTECORONA"}, {"lat": 41.692694, "lng": -0.8627473, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017461", "nombre_c": "CHIP Y CHOP"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Escuela Oficial de Idiomas", "key": "50010740", "nombre_c": "FERNANDO L\u00c1ZARO CARRETER"}, {"lat": 41.6513038, "lng": -0.9194639, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006803", "nombre_c": "MAR\u00cdA INMACULADA"}, {"lat": 41.4230436, "lng": -1.3758649, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018593", "nombre_c": "DE ALPARTIR"}, {"lat": 41.6395315, "lng": -0.8727974, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007078", "nombre_c": "AGUST\u00cdN GERIC\u00d3"}, {"lat": 41.7256571, "lng": -1.0873551, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50003851", "nombre_c": "MIGUEL ARTIGAS"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005011", "nombre_c": "MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9"}, {"lat": 40.5833598, "lng": -1.52752, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010343", "nombre_c": "DE ALBARRAC\u00cdN"}, {"lat": 41.0184307, "lng": -0.4313729, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010069", "nombre_c": "LA MALENA"}, {"lat": 41.5239626, "lng": -1.2987349, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50001222", "nombre_c": "DOMINGO JIM\u00c9NEZ BELTR\u00c1N"}, {"lat": 41.6361119, "lng": -0.9034273, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008356", "nombre_c": "CES\u00c1REO ALIERTA"}, {"lat": 41.9533467, "lng": -1.1736994, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008770", "nombre_c": "R\u00cdO ARBA"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22004888", "nombre_c": "BAJO CINCA"}, {"lat": 40.5232955, "lng": -0.4049537, "tipo_c": "Secci\u00f3n de Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005190", "nombre_c": "SEGUNDO DE CHOM\u00d3N"}, {"lat": 42.7747501, "lng": -0.5352356, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "22010098", "nombre_c": "ESCUELA ESPA\u00d1OLA DE ESQU\u00cd"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018672", "nombre_c": "LA ESTRELLA"}, {"lat": 42.1404544, "lng": -0.4184093, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22002511", "nombre_c": "PIR\u00c1MIDE"}, {"lat": 41.4024576, "lng": -1.1667536, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50005549", "nombre_c": "BRIT\u00c1NICO DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.8674681, "lng": -1.3124959, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002329", "nombre_c": "MAR\u00cdA DOM\u00cdNGUEZ"}, {"lat": 42.1369943, "lng": -0.4048881, "tipo_c": "Centro de Profesores y Recursos", "key": "22700029", "nombre_c": "DE HUESCA"}, {"lat": 41.6650955, "lng": -0.8897974, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017424", "nombre_c": "TAMBOR"}, {"lat": 42.0366407, "lng": 0.1332545, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010256", "nombre_c": "ENCANTARIA"}, {"lat": 41.5347142, "lng": -1.6323607, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018775", "nombre_c": "DE ILLUECA"}, {"lat": 41.9252374, "lng": -1.8123324, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700136", "nombre_c": "DE TARAZONA"}, {"lat": 42.1408075, "lng": -0.4188652, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22002302", "nombre_c": "JUAN XXIII"}, {"lat": 41.4866311, "lng": -0.5291202, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019123", "nombre_c": "DE PINA DE EBRO"}, {"lat": 41.9252374, "lng": -1.8123324, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017837", "nombre_c": "DE TARAZONA"}, {"lat": 40.7863768, "lng": -0.3089777, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004732", "nombre_c": "OLEA"}, {"lat": 41.6598324, "lng": -0.9009616, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017011", "nombre_c": "EDUCANDO"}, {"lat": 41.6599846, "lng": -0.8612565, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010739", "nombre_c": "PILAR LORENGAR"}, {"lat": 41.8549071, "lng": 0.2894804, "tipo_c": "Extensi\u00f3n de Escuela Oficial de Idiomas", "key": "22010852", "nombre_c": "DE MONZ\u00d3N"}, {"lat": 40.8941958, "lng": -0.3803418, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010112", "nombre_c": "DE ALCORISA"}, {"lat": 41.5746462, "lng": -1.2313618, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011008", "nombre_c": "RODANAS"}, {"lat": 41.4786848, "lng": -1.7052325, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011161", "nombre_c": "R\u00cdO RIBOTA"}, {"lat": 41.9018792, "lng": -1.7230246, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50004594", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL PILAR"}, {"lat": 41.6571484, "lng": -0.8555058, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006700", "nombre_c": "DON BOSCO"}, {"lat": 40.8038614, "lng": -0.8579818, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Atenci\u00f3n Temprana", "key": "44700104", "nombre_c": "DE UTRILLAS"}, {"lat": 41.6479583, "lng": -0.9037867, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005902", "nombre_c": "ANDR\u00c9S MANJ\u00d3N"}, {"lat": 40.8317856, "lng": -0.243398, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44002061", "nombre_c": "VALERO SERRANO"}, {"lat": 40.3316848, "lng": -1.1041302, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "44700062", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 41.7407016, "lng": 0.0933686, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006113", "nombre_c": "CINCA-ALCANADRE"}, {"lat": 41.8247713, "lng": -1.1257082, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004843", "nombre_c": "MONTES DEL CASTELLAR"}, {"lat": 41.6542932, "lng": -0.8853271, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50009889", "nombre_c": "ACADEMIA MARCO"}, {"lat": 40.298113, "lng": -1.1209329, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010525", "nombre_c": "DE TERUEL (VILLAESPESA)"}, {"lat": 40.7688305, "lng": -1.3469247, "tipo_c": "Aula de Educaci\u00f3n de Adultos", "key": "44004963", "nombre_c": "DE MONREAL DEL CAMPO"}, {"lat": 42.1404544, "lng": -0.4184093, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22002429", "nombre_c": "NTRA.SRA.DEL PILAR"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010171", "nombre_c": "HERMANOS MARX"}, {"lat": 42.0676442, "lng": -0.3842527, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "22010001", "nombre_c": "SAN JORGE"}, {"lat": 40.3320907, "lng": -1.5364768, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010446", "nombre_c": "DE MOSCARD\u00d3N"}, {"lat": 40.8844074, "lng": -1.3340657, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44005165", "nombre_c": "EL POYO DEL CID"}, {"lat": 41.6868104, "lng": -0.8758261, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50018131", "nombre_c": "JEAN PIAGET"}, {"lat": 41.1920501, "lng": -1.287701, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005331", "nombre_c": "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO"}, {"lat": 41.833003, "lng": -0.7647718, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50017904", "nombre_c": "GALO PONTE"}, {"lat": 41.6515104, "lng": -0.9075479, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50007005", "nombre_c": "MADRE DE DIOS DE BEGO\u00d1A"}, {"lat": 40.9746506, "lng": -0.4426159, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica y Danza", "key": "44004604", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA Y DANZA DE ANDORRA"}, {"lat": 41.640049, "lng": -0.9032769, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50011525", "nombre_c": "MIGUEL CATAL\u00c1N"}, {"lat": 41.3366871, "lng": -1.2227923, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010821", "nombre_c": "RICARDO SOLA ALMAU"}, {"lat": 41.6492347, "lng": -0.8860729, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006633", "nombre_c": "COMPA\u00d1\u00cdA DE MAR\u00cdA"}, {"lat": 42.1402188, "lng": -0.419814, "tipo_c": "Escuela de Arte", "key": "22005145", "nombre_c": "ESCUELA DE ARTE DE HUESCA"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011768", "nombre_c": "LA CASITA DE NANY"}, {"lat": 41.6552276, "lng": -0.9000123, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50008459", "nombre_c": "EL PORTILLO"}, {"lat": 42.5770296, "lng": -0.5408256, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "22005492", "nombre_c": "JACETANIA"}, {"lat": 41.6611841, "lng": -0.872007, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50017886", "nombre_c": "LA AZUCARERA"}, {"lat": 41.6534382, "lng": -0.9200936, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50007613", "nombre_c": "BOSQUE TERNURA"}, {"lat": 41.7020941, "lng": -0.9963108, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50018428", "nombre_c": "TORRE DE LOS ESPEJOS"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50017515", "nombre_c": "CENTRO NACIONAL DE ESTUDIOS E INVESTIGACI\u00d3N DE F\u00daTBOL SALA (CENEIFS)"}, {"lat": 41.397832, "lng": -1.3262557, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018489", "nombre_c": "EL CASTILLO"}, {"lat": 41.667802, "lng": -0.883595, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50017047", "nombre_c": "ACTUR"}, {"lat": 41.6638933, "lng": -0.8587784, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009749", "nombre_c": "LA ESTRELLA"}, {"lat": 41.80061, "lng": 0.4122374, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010116", "nombre_c": "EL P\u00cd"}, {"lat": 41.8003586, "lng": 0.4124048, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005819", "nombre_c": "DE ALTORRIC\u00d3N"}, {"lat": 41.7695234, "lng": -0.329151, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22002843", "nombre_c": "MONEGROS NORTE"}, {"lat": 37.8054749, "lng": -0.8379313, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002032", "nombre_c": "SAN JAVIER"}, {"lat": 41.6458089, "lng": -0.8756907, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010995", "nombre_c": "MEDINA ALBAIDA"}, {"lat": 40.8662005, "lng": -0.5198707, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010550", "nombre_c": "DE LA MATA DE LOS OLMOS"}, {"lat": 41.6575945, "lng": -0.9159912, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010491", "nombre_c": "SANTIAGO HERN\u00c1NDEZ"}, {"lat": 41.6399196, "lng": -0.900262, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de Danza", "key": "50011501", "nombre_c": "CONSERVATORIO MUNICIPAL PROFESIONAL DE DANZA"}, {"lat": 41.6499463, "lng": -0.9128192, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006797", "nombre_c": "PADRE ENRIQUE DE OSS\u00d3"}, {"lat": 41.780425, "lng": -0.1682271, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010670", "nombre_c": "DE SARI\u00d1ENA"}, {"lat": 42.126288, "lng": -1.1312555, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008678", "nombre_c": "RECTOR MAM\u00c9S ESPERAB\u00c9"}, {"lat": 40.9756614, "lng": -0.4449555, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "44005220", "nombre_c": "DE ANDORRA"}, {"lat": 42.1381519, "lng": -0.4114862, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22004633", "nombre_c": "EL PARQUE"}, {"lat": 41.4633038, "lng": -1.3565692, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica. Generales", "key": "50700124", "nombre_c": "DE LA ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA"}, {"lat": 41.5347142, "lng": -1.6323607, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002457", "nombre_c": "BENEDICTO XIII"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010399", "nombre_c": "R\u00cdO EBRO"}, {"lat": 42.5124891, "lng": 0.4851865, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010177", "nombre_c": "LA MAINADA"}, {"lat": 41.5825407, "lng": -0.9199773, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019299", "nombre_c": "CUARTE DE HUERVA III"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50010481", "nombre_c": "CORTES DE ARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.641489, "lng": -0.8782392, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007133", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL CARMEN"}, {"lat": 42.1380343, "lng": -0.4042719, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010074", "nombre_c": "CLUB MINNIE"}, {"lat": 42.5778682, "lng": -0.5406035, "tipo_c": "Escuela Hogar", "key": "22002739", "nombre_c": "DE JACA"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50009452", "nombre_c": "MAR\u00cdA MOLINER"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50010843", "nombre_c": "EXEA"}, {"lat": 42.410482, "lng": 0.1383884, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "22010451", "nombre_c": "JOSE MAR\u00cdA CAMPO"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Especial", "key": "44003259", "nombre_c": "ARBOLEDA"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50018003", "nombre_c": "ESCUELA ARAGONESA DE ENTRENADORES DE ATLETISMO"}, {"lat": 41.6383441, "lng": -0.8677939, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019159", "nombre_c": "EL NIDO DE PATRICIA"}, {"lat": 41.5347142, "lng": -1.6323607, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50010961", "nombre_c": "SIERRA DE LA VIRGEN"}, {"lat": 42.1224654, "lng": -1.1427675, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017230", "nombre_c": "ESCUELA DE M\u00daSICA"}, {"lat": 42.6034887, "lng": -0.1212388, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22001243", "nombre_c": "ALTO ARA"}, {"lat": 41.6352574, "lng": -0.8882955, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50006682", "nombre_c": "DIVINA PASTORA"}, {"lat": 41.8490857, "lng": -1.1785016, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "50017761", "nombre_c": "CENTRO NACIONAL DE ESTUDIOS DE T\u00c9CNICOS DEPORTIVOS (CENETED). ESPECIALIDAD F\u00daTBOL"}, {"lat": 41.5914144, "lng": -0.9311689, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019093", "nombre_c": "LAS F\u00c1BULAS"}, {"lat": 41.3208481, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50009221", "nombre_c": "SANTA AGATOCLIA"}, {"lat": 41.4759394, "lng": -1.375067, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50019317", "nombre_c": "NERT\u00d3BRIGA II"}, {"lat": 41.9174871, "lng": 0.1831899, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22003239", "nombre_c": "SANTO DOMINGO SAVIO"}, {"lat": 41.7115407, "lng": -0.9964085, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017606", "nombre_c": "LA COMETA"}, {"lat": 41.9358197, "lng": 0.2429872, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010751", "nombre_c": "ATALIA"}, {"lat": 41.6607346, "lng": -0.8639228, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018258", "nombre_c": "MARIE CURIE"}, {"lat": 41.9717233, "lng": -1.3083685, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017564", "nombre_c": "DE SANTA ENGRACIA"}, {"lat": 41.5924588, "lng": -0.9301567, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50008952", "nombre_c": "RAM\u00d3N Y CAJAL"}, {"lat": 41.6417602, "lng": -0.8957453, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006566", "nombre_c": "CARDENAL XAVIERRE"}, {"lat": 42.6474465, "lng": 0.5825359, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "22005881", "nombre_c": "ALTA RIBAGORZA"}, {"lat": 41.2100459, "lng": -1.0848608, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50002433", "nombre_c": "SAN JORGE"}, {"lat": 42.1085683, "lng": -0.9868468, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011215", "nombre_c": "MONLORA"}, {"lat": 41.8992478, "lng": -0.3560076, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22006101", "nombre_c": "MONTES NEGROS"}, {"lat": 41.6261524, "lng": -0.9070253, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Primaria y Secundaria", "key": "50007066", "nombre_c": "MONTEARAG\u00d3N"}, {"lat": 41.6708045, "lng": -0.8755101, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50018143", "nombre_c": "LUCIEN BRIET"}, {"lat": 41.0513906, "lng": -0.1311901, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44000271", "nombre_c": "LA INMACULADA"}, {"lat": 41.6564545, "lng": -0.8838762, "tipo_c": "Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n de Personas Adultas", "key": "50011446", "nombre_c": "G\u00d3MEZ LAFUENTE"}, {"lat": 41.4521413, "lng": -0.9912995, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50005768", "nombre_c": "GUILLERMO FAT\u00c1S"}, {"lat": 41.6504638, "lng": -0.8958554, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018881", "nombre_c": "EL AND\u00c9N"}, {"lat": 40.3400679, "lng": -1.1058137, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44003171", "nombre_c": "LA PUR\u00cdSIMA Y SANTOS M\u00c1RTIRES"}, {"lat": 41.6489439, "lng": -0.9006144, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006840", "nombre_c": "HIJAS DE SAN JOS\u00c9"}, {"lat": 41.7021756, "lng": -0.9964648, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018696", "nombre_c": "RISETAS"}, {"lat": 41.6872711, "lng": -0.7694478, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial", "key": "50009488", "nombre_c": "LOS PUEYOS"}, {"lat": 40.3519998, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "44003077", "nombre_c": "LAS VI\u00d1AS"}, {"lat": 41.3599416, "lng": -1.6080974, "tipo_c": "Escuela P\u00fablica de M\u00fasica", "key": "50017281", "nombre_c": "JOS\u00c9 DE NEBRA"}, {"lat": 41.7743011, "lng": -0.8217021, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018313", "nombre_c": "ZAGALICOS"}, {"lat": 41.291566, "lng": -2.1055633, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44002152", "nombre_c": "NTRA. SRA. DEL PILAR"}, {"lat": 41.9348084, "lng": -0.7573233, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018647", "nombre_c": "DE ONTINAR DE SALZ"}, {"lat": 41.780425, "lng": -0.1682271, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22005030", "nombre_c": "MONEGROS-GASPAR LAX"}, {"lat": 41.6696016, "lng": -0.8391263, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50011811", "nombre_c": "CHIQUITINES II"}, {"lat": 41.8334661, "lng": -1.5292865, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "50000874", "nombre_c": "JUAN DE LANUZA"}, {"lat": 40.9379439, "lng": -0.3560076, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "44005098", "nombre_c": "DAMI\u00c1N FORMENT"}, {"lat": 42.1438971, "lng": -0.4151102, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010219", "nombre_c": "PASITO A PASO"}, {"lat": 42.1369943, "lng": -0.4048881, "tipo_c": "Equipos de Atenci\u00f3n Temprana", "key": "22700121", "nombre_c": "ATENCION TEMPRANA"}, {"lat": 41.65223, "lng": -0.907881, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado Elemental de M\u00fasica", "key": "50011653", "nombre_c": "RUBINSTEIN"}, {"lat": 41.6725454, "lng": -0.8913523, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019160", "nombre_c": "ES-COOL"}, {"lat": 42.1265507, "lng": 0.4974359, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010359", "nombre_c": "LA CANALLA"}, {"lat": 40.5053221, "lng": -0.5239575, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010461", "nombre_c": "DE FORTANETE"}, {"lat": 42.5663497, "lng": -1.1694749, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004946", "nombre_c": "DE UNDU\u00c9S DE LERDA"}, {"lat": 41.6457029, "lng": -0.8943043, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018866", "nombre_c": "MONIGOTES"}, {"lat": 41.0302743, "lng": -0.8084451, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "44004771", "nombre_c": "DE MUNIESA"}, {"lat": 41.5811413, "lng": 0.1307797, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010566", "nombre_c": "DE BALLOBAR"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019007", "nombre_c": "NENETES"}, {"lat": 42.0925554, "lng": -1.1161166, "tipo_c": "Centro Privado de Formaci\u00f3n Profesional Espec\u00edfica", "key": "50001829", "nombre_c": "E.F.A. BOALARES"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017308", "nombre_c": "LA VIRGEN NI\u00d1A"}, {"lat": 41.6277493, "lng": -0.8915615, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50017266", "nombre_c": "MU\u00d1ECOS"}, {"lat": 41.2050286, "lng": -0.7095978, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018945", "nombre_c": "DE L\u00c9CERA"}, {"lat": 41.8490857, "lng": -1.1785016, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "50004053", "nombre_c": "ALFREDO MUI\u00d1OS"}, {"lat": 41.4612541, "lng": -0.0559939, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010761", "nombre_c": "DE PE\u00d1ALBA"}, {"lat": 41.6670654, "lng": -0.9533984, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018507", "nombre_c": "JUEGO Y APRENDO"}, {"lat": 40.3417974, "lng": -1.1137191, "tipo_c": "Conservatorio Profesional de M\u00fasica", "key": "44004173", "nombre_c": "DE TERUEL"}, {"lat": 40.8321032, "lng": 0.1839318, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "44010665", "nombre_c": "MENUDETS"}, {"lat": 41.3225666, "lng": -0.3438485, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50019226", "nombre_c": "S\u00c1STAGO"}, {"lat": 41.4665379, "lng": -1.0855848, "tipo_c": "Colegio Rural Agrupado", "key": "50011380", "nombre_c": "ORBA"}, {"lat": 42.1696219, "lng": -0.4521717, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "22010815", "nombre_c": "VIRGEN DEL ROSARIO"}, {"lat": 42.5209978, "lng": -0.3637346, "tipo_c": "Instituto de Educaci\u00f3n Secundaria", "key": "22003902", "nombre_c": "SAN ALBERTO MAGNO"}, {"lat": 41.537857, "lng": -0.8865834, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50006761", "nombre_c": "ESCUELAS P\u00cdAS DE SANTA ENGRACIA"}, {"lat": 41.6496859, "lng": -0.878355, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50006931", "nombre_c": "JES\u00daS REPARADOR"}, {"lat": 42.5195068, "lng": -0.3641565, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22003860", "nombre_c": "SANTA ANA"}, {"lat": 42.1404544, "lng": -0.4184093, "tipo_c": "Centro P\u00fablico Integrado de Formaci\u00f3n Profesional", "key": "22010712", "nombre_c": "PIR\u00c1MIDE"}, {"lat": 41.4811257, "lng": 0.1869644, "tipo_c": "Equipos de Orientaci\u00f3n Educativa y Psicopedag\u00f3gica", "key": "22700054", "nombre_c": "BAJO CINCA"}, {"lat": 42.035291, "lng": 0.127388, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "22000731", "nombre_c": "LA MERCED"}, {"lat": 41.5825407, "lng": -0.9199773, "tipo_c": "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil", "key": "50018891", "nombre_c": "LAS HABLILLAS"}, {"lat": 40.3413396, "lng": -1.1031945, "tipo_c": "Colegio de Educaci\u00f3n Infantil y Primaria", "key": "44003107", "nombre_c": "MIGUEL VALL\u00c9S"}, {"lat": 42.1732502, "lng": 0.0247317, "tipo_c": "Centro Privado Autorizado de Ense\u00f1anzas Deportivas", "key": "22010384", "nombre_c": "ESCUELA DE MONTA\u00d1A DE ALQU\u00c9ZAR"}, {"lat": 41.6363925, "lng": -0.8925446, "tipo_c": "Centro Privado de Educaci\u00f3n Infantil Primaria y Secundaria", "key": "50007534", "nombre_c": "SAN ANTONIO DE PADUA"}]
